,id,resposta,ner_tags
0,1," [('T': 'PESSOA', 'E': 'AUGUSTO NARDES'), ('T': 'ORGANIZACAO', 'E': 'TCSP'), ('T': 'TEMPO', 'E': '11/05/2016'), ('T': 'PESSOA', 'E': 'Ana Arraes')]",['o']
1,2," [('PESSOA', 'Interessado'), ('PESSOA', 'Responsável'), ('PESSOA', 'Recorrente')]",['o']
2,3," [('PESSOA', 'Interessados/Responsáveis/Recorrentes'), ('TEMPO', '3.1')]",['o']
3,4," [('ORGANIZACAO', 'Superior Tribunal Militar'), ('LEGISLACAO', '00.497.560/0001-01'), ('TEMPO', '3.2')]",['o']
4,5," [('PESSOA', 'Aldo da Silva Fagundes'), ('PESSOA', 'Antonio Carlos de Nogueira'), ('PESSOA', 'Carlos Aureliano Motta de Souza'), ('PESSOA', 'Carlos de Almeida Baptista'), ('PESSOA', 'Edson Alves Mey'), ('ORGANIZACAO', 'Grupo Ok Construções e Empreendimentos Ltda.'), ('PESSOA', 'Luiz de Oliveira Alves'), ('PESSOA', 'Raul Lopes Biangolino')]",['o']
5,6," [('PESSOA', 'Carlos Aureliano Motta de Souza'), ('LEGISLACAO', '090.118.467-53')].",['o']
6,7," [('Organização', 'Superior Tribunal Militar')].",['o']
7,8," [('PESSOA', 'Representante'), ('ORGANIZACAO', 'Ministério Público'), ('PESSOA', 'Subprocuradora-Geral'), ('PESSOA', 'Cristina Machado da Costa e Silva')]",['o']
8,9," [('PESSOA', 'Unidade'), ('ORGANIZACAO', 'SERUR'), ('ORGANIZACAO', 'Secretaria'), ('ORGANIZACAO', 'SecexDefes')]",['o']
9,10," [('PESSOA', 'Representante Legal'), ('LEGISLACAO', '8.1')].",['o']
10,11," [('PESSOA', 'Ielton Carvalho Piancó'), ('LEGISLACAO', '13469-E/OAB-DF'), ('ORGANIZACAO', 'Grupo Ok Construções e Empreendimentos Ltda.')]",['o']
11,12," [('PESSOA', 'Ibaneis Rocha Barros Junior'), ('LEGISLACAO', '11555/OAB-DF'), ('PESSOA', 'Carlos Aureliano Motta de Souza')]",['o']
12,13," [('PESSOA', 'Carlos Aureliano Motta de Souza'), ('ORGANIZAÇÃO', 'Superior Tribunal Militar'), ('LEGISLACAO', 'Recurso de Reconsideração'), ('LOCAL', 'Rio de Janeiro'), ('TEMPO', '1ª Circunscrição Judiciária Militar')]",['o']
13,14," [('T': 'ORGANIZACAO', 'E': 'MINISTÉRIO PÚBLICO'), ('T': 'ORGANIZACAO', 'E': 'TCU'), ('T': 'ORGANIZACAO', 'E': 'STM'), ('T': 'TEMPO', 'E': '1999')]",['o']
14,15," [('Legislação', 'Tomada de Contas Especial')]",['o']
15,16," [('T': LOCAL, 'E': ILHA DO GOVERNADOR-RJ), ('T': ORGANIZACAO, 'E': 1ª CIRCUNSCRIÇÃO JUDICIÁRIA MILITAR)]",['o']
16,17, Nenhuma entidade predefinida foi encontrada.,['o']
17,18, Nenhuma entidade reconhecida.,['o']
18,19," [('T': PESSOA, 'E': DÉBITO), ('T': ORGANIZACAO, 'E': SOLIDÁRIO), ('T': TEMPO, 'E': MULTA)]",['o']
19,20, Nenhuma entidade foi detectada.,['o']
20,21, Nenhuma entidade foi encontrada.,['o']
21,22," [('T': Legislação, 'E': Contraditório)]",['o']
22,23," [('T': LOCAL, 'E': INDEPENDÊNCIA)]",['o']
23,24, Nenhuma entidade reconhecida.,['o']
24,25," [('LEGISLACAO', 'EXCEPCIONALIDADE'), ('TEMPO', 'ANTECIPAÇÃO'), ('ORGANIZACAO', 'PAGAMENTOS')]",['o']
25,26, Nenhuma entidade predefinida foi detectada.,['o']
26,27," [('T': PESSOA, 'E': BOA-FÉ), ('T': ORGANIZACAO, 'E': GESTÃO)]",['o']
27,28," [('T': 'ORGANIZACAO', 'E': 'CONHECIMENTO'), ('T': 'LEGISLACAO', 'E': 'PROVIMENTO')]",['o']
28,29," [('T': LEGISLACAO, 'E': JULGAMENTO), ('T': LOCAL, 'E': RECORRENTE)]",['o']
29,30," [('T': LEGISLACAO, 'E': EXCLUSÃO), ('T': LEGISLACAO, 'E': DÉBITO), ('T': LEGISLACAO, 'E': MULTA), ('T': ORGANIZACAO, 'E': RECORRENTE)]",['o']
30,31," [('ORGANIZACAO', 'EMPRESA CONTRATADA'), ('ORGANIZACAO', 'EMPRESA'), ('LEGISLACAO', 'MULTA')]",['o']
31,32," [('T': LEGISLACAO, 'E': Agente particular), ('T': ORGANIZACAO, 'E': Administração Pública)]",['o']
32,33," [('PESSOA', 'Sr. Carlos Aureliano Motta de Souza'), ('LOCAL', 'União'), ('ORGANIZACAO', 'Grupo OK Construções e Empreendimentos Ltda.'), ('TEMPO', '16 de julho de 1992'), ('LEGISLACAO', 'Lei nº 8.443'), ('JURISPRUDENCIA', 'Acórdão nº 1.466/2013-TCU-Plenário')]",['o']
33,34, Nenhuma,['o']
34,35," [('PESSOA', 'Raimundo Carreiro'), ('PESSOA', 'Benjamin Zymler'), ('PESSOA', 'Augusto Nardes'), ('PESSOA', 'Bruno Dantas'), ('PESSOA', 'Vital do Rêgo')]",['o']
35,36, Nenhuma entidade foi identificada.,['o']
36,37," [('PESSOA': 'Augusto Sherman Cavalcanti'), ('PESSOA': 'Marcos Bemquerer Costa'), ('PESSOA': 'André Luís de Carvalho')]",['o']
37,38, Não há nenhuma entidade nomeada neste texto.,['o']
38,39," [('PESSOA', 'Ministro-Substituto'), ('PESSOA', 'Weder de Oliveira')]",['o']
39,40," [('PESSOA', 'Carlos Aureliano Motta de Souza'), ('ORGANIZACAO', 'Serur'), ('ORGANIZACAO', 'Superior Tribunal Militar - STM'), ('LEGISLACAO', 'Lei 8.443/1992'), ('ORGANIZACAO', 'Grupo OK Construções e Empreendimentos Ltda.'), ('PESSOA', 'Carlos de Almeida Batista'), ('PESSOA', 'Antonio Carlos de Nogueira'), ('PESSOA', 'Edson Alves Mey'), ('PESSOA', 'Aldo da Silva Fagundes'), ('PESSOA', 'José Luiz Soares Reali'), ('PESSOA', 'Raul Lopes Biangolino'), ('PESSOA', 'Luiz de Oliveira Alves'), ('ORGANIZACAO', 'Tesouro Nacional'), ('ORGANIZACAO', 'Tribunal'), ('LEGISLACAO', 'Regimento Interno'), ('ORGANIZACAO', 'Superior Tribunal Militar'), ('ORGANIZACAO', 'Tribunal Regional Federal da 2ª Região')]",['o']
40,41, Não há entidades nomeadas encontradas.,['o']
41,42," 
[('PESSOA', 'Ministério Público'), ('LOCAL', 'Tribunal de Contas da União'), ('ORGANIZACAO', 'Superior Tribunal Militar'), ('TEMPO', '1999')]",['o']
42,43,Não há nenhuma entidade nomeada neste texto.,['o']
43,44," [('PESSOA', 'Carlos Aureliano Motta de Souza'), ('ORGANIZACAO', 'STM'), ('TEMPO', '1999'), ('LEGISLACAO', 'Relação 31/2000'), ('JURISPRUDENCIA', 'acórdão constante da Relação 31/2000, ata 27/2000, ministro Marcos Vinicios Vilaça')]",['o']
44,45," [('ORGANIZACAO', 'Tribunal'), ('LOCAL', 'Rio de Janeiro'), ('LEGISLACAO', 'Decisão n. 633/1999-Plenário'), ('LEGISLACAO', 'Lei Orçamentária'), ('TEMPO', 'ano de 2000'), ('ORGANIZACAO', 'Congresso Nacional'), ('ORGANIZACAO', 'Sistema de Fiscalização de Obras (Fiscobras 1999)')]",['o']
45,46, Nenhuma. Não há entidades nomeadas neste texto.,['o']
47,48," [('LEGISLACAO', 'Lei nº 8.443/92'), ('LEGISLACAO', 'Lei nº 4.320/64'), ('LEGISLACAO', 'Decreto nº 93.872/86'), ('LEGISLACAO', 'Lei nº 8.666/93'), ('LEGISLACAO', 'Lei de Licitações e Contratos'), ('LEGISLACAO', 'Decisão nº 633/99-TCU-Plenário'), ('ORGANIZACAO', 'SECEX/RJ'), ('ORGANIZACAO', 'Delegacia do Patrimônio da União'), ('ORGANIZACAO', 'Wal Park'), ('ORGANIZACAO', 'STM'), ('ORGANIZACAO', 'Comissão Mista de Planos, Orçamentos Públicos e Fiscalização do Congresso Nacional'), ('TEMPO', 'prazo regimental'), ('JURISPRUDENCIA', 'Decisão 877/2000 – Plenário')]",['o']
48,49," [('PESSOA', 'Tenente-Brigadeiro-do-Ar Carlos de Almeida Baptista'), ('ORGANIZACAO', 'Superior Tribunal Militar – STM'), ('ORGANIZACAO', 'Grupo OK Construções e Empreendimentos Ltda.'), ('ORGANIZACAO', '1a Circunscrição Judiciária Militar do Rio de Janeiro – 1ª CJM/RJ'), ('ORGANIZACAO', 'Comissão Regional de Obras da 1a Região Militar – CRO/1'), ('LEGISLACAO', 'Lei nº 8.443/92'), ('ORGANIZACAO', 'Secex/RJ')]",['o']
49,50," [('LEGISLACAO', 'Lei nº 8.666/93'), ('LEGISLACAO', 'Lei nº 4.320/64'), ('LEGISLACAO', 'Lei nº 8.666/93'), ('LEGISLACAO', 'Decreto nº 93.872/86'), ('LEGISLACAO', 'Decisão n° 633/99'), ('LEGISLACAO', 'Decisão n° 877/2000'), ('LEGISLACAO', 'Lei nº 10.407/2002')]",['o']
50,51,Não há nenhuma entidade nomeada no texto de entrada fornecido.,['o']
51,52," [('PESSOA', 'Carlos Aureliano Motta de Souza'), ('ORGANIZACAO', 'Grupo OK Construções e Empreendimentos Ltda.'), ('LEGISLACAO', 'TC 003.783/2004-8'), ('JURISPRUDENCIA', 'Acórdão 1.466/2013'), ('JURISPRUDENCIA', 'Acórdão 633/2014'), ('LOCAL', 'Ilha do Governador-RJ'), ('TEMPO', '16.12.1999'), ('TEMPO', '27.12.1999'), ('TEMPO', '1999')]",['o']
52,53, Não há entidades nomeadas nesse texto.,['o']
53,54," [('PESSOA', 'Carlos Aureliano Motta de Souza'), ('ORGANIZACAO', 'CONTRATADA'), ('PESSOA', 'RECORRENTE'), ('ORGANIZACAO', 'União')]",['o']
54,55," [('LEGISLACAO', 'Recurso de Reconsideração')]",['o']
55,56, Não há entidades predefinidas nesse texto.,['o']
56,57," [('TEMPO', 'Reitera-se'), ('LEGISLACAO', 'admissibilidade'), ('JURISPRUDENCIA', 'ratificado')]",['o']
57,58," [('PESSOA', 'Sr.'), ('ORGANIZACAO', 'Ministro-Relator'), ('TEMPO', 'peça 121'), ('LEGISLACAO', 'Acórdão 1.466/2013'), ('LEGISLACAO', 'Acórdão 633/2014'), ('ORGANIZACAO', 'Plenário')]",['o']
58,59," [('T': PESSOA, 'E': MÉRITO), ('T': TEMPO, 'E': 4)]",['o']
59,60,Resposta: Não há entidades nomeadas para serem extraídas no texto de entrada.,['o']
60,61," [('T': PESSOA, 'E': recorrente), ('T': LOCAL, 'E': Ilha do Governador-RJ), ('T': ORGANIZACAO, 'E': 1ª Circunscrição Judiciária Militar), ('T': TEMPO, 'E': período), ('T': LEGISLACAO, 'E': peças 66, p.2-5, 12-14, 20-23, 27-28 e 32-57), ('T': LEGISLACAO, 'E': peça 66, 5-10), ('T': LEGISLACAO, 'E': peças 66, p.10-12, 28, e 58-93), ('T': LEGISLACAO, 'E': peça 66, p.14-17, 28-31, e 102-111), ('T': LEGISLACAO, 'E': peça 66, p.17-20, 23-27 e 94-101), ('T': LEGISLACAO, 'E': peça 82, p.2), ('T': LEGISLACAO, 'E': peça 82, p.3), ('T': LEGISLACAO, 'E': peça 82, p.3)]",['o']
61,62,"Não é possível classificar entidades nomeadas com base neste texto, pois não contém palavras suficientes para identificar uma entidade.",['o']
62,63," [('PESSOA', 'recorrente'), ('LOCAL', 'Ilha do Governador-RJ'), ('ORGANIZACAO', '1ª Circunscrição Judiciária Militar')]",['o']
63,64," [('PESSOA', 'Carlos Aureliano Motta de Souza'), ('ORGANIZACAO', 'Superior Tribunal Militar'), ('ORGANIZACAO', 'Justiça Militar da União'), ('PESSOA', 'Carlos Almeida Batista'), ('ORGANIZACAO', 'Grupo OK Empreendimentos Imobiliários Ltda.'), ('LOCAL', 'Rio de Janeiro')]",['o']
64,65,"[('LEGISLACAO', 'Lei 7.674/1988'), ('ORGANIZACAO', 'Academia Nacional de Medicina'), ('ORGANIZACAO', 'Tribunal'), ('ORGANIZACAO', 'Administração')]",['o']
65,66," [('LOCAL', 'Município'), ('TEMPO', '1998'), ('TEMPO', '1999'), ('TEMPO', '2000'), ('LEGISLACAO', 'peça 66'), ('JURISPRUDENCIA', 'restos a pagar'), ('ORGANIZACAO', 'Tesouro')]",['o']
66,67," [('PESSOA', 'Diretor-Geral'), ('ORGANIZACAO', 'Ministério Público'), ('ORGANIZACAO', 'Defensoria Pública da Justiça Militar da União da 1ª/CJM'), ('ORGANIZACAO', 'STM'), ('PESSOA', 'recorrente'), ('TEMPO', '19/3/1999')]",['o']
67,68," [('T': 'TEMPO', 'E': '19/3/1999'), ('T': 'TEMPO', 'E': '30/5/1999'), ('T': 'LOCAL', 'E': 'Rio de Janeiro'), ('T': 'LEGISLACAO', 'E': 'Assembleia Legislativa do Rio de Janeiro'), ('T': 'TEMPO', 'E': '1º/9/1998'), ('T': 'ORGANIZACAO', 'E': 'Justiça Militar'), ('T': 'ORGANIZACAO', 'E': 'Aeronáutica'), ('T': 'LOCAL', 'E': 'Ilha do Governador')]",['o']
68,69," [('TEMPO', '10/9/1999'), ('ORGANIZACAO', 'Corte')]",['o']
69,70," [('T': TEMPO, 'E': 31/12/1999), ('T': ORGANIZACAO, 'E': Comissão Regional de Obras da 1ª Região do Exército), ('T': PESSOA, 'E': Raul Lopes Biangolino), ('T': ORGANIZACAO, 'E': Aeronáutica), ('T': ORGANIZACAO, 'E': Depósito Central de Intendência)].",['o']
70,71, Nenhuma entidade predefinida foi reconhecida.,['o']
71,72," [('PESSOA', 'recorrente')]",['o']
72,73," [('ORGANIZACAO', 'Tribunal de Contas da União'), ('ORGANIZACAO', 'TCU'), ('LEGISLACAO', 'Relatório do acórdão recorrido'), ('TEMPO', 'Oito anos')]",['o']
73,74," [('PESSOA', 'gestor')], [('TEMPO', 'momento')], [('LOCAL', 'crise')]",['o']
74,75," 
[('LOCAL', 'Depósito de Intendência da Aeronáutica'), ('LOCAL', 'Rio de Janeiro'), ('TEMPO', 'lapso temporal')]",['o']
75,76," [('PESSOA', 'ex-gestor'), ('ORGANIZACAO', 'contratada'), ('LEGISLACAO', 'documentos'), ('TEMPO', 'situações'), ('LEGISLACAO', 'contrato'), ('LEGISLACAO', 'nota fiscal')]",['o']
76,77,"Resposta: [('ORGANIZACAO': 'Tribunal', 'LEGISLACAO': 'Lei'), ('ORGANIZACAO': 'Casa', 'JURISPRUDENCIA': 'julgados desta Casa'), ('ORGANIZACAO': 'empresa', 'LEGISLACAO': 'Lei'), ('ORGANIZACAO': 'erário', 'LEGISLACAO': 'Lei')]",['o']
77,78," [('LEGISLACAO', 'peça 66'), ('JURISPRUDENCIA', 'item 31'), ('LEGISLACAO', 'peça 66'), ('JURISPRUDENCIA', 'acórdão recorrido'), ('LEGISLACAO', 'ato de gestão')]",['o']
78,79," [('T': 'ORGANIZACAO', 'E': 'Grupo OK'), ('T': 'LEGISLACAO', 'E': 'fiança bancária'), ('T': 'LEGISLACAO', 'E': 'caução')]",['o']
79,80," [('LEGISLACAO', 'legislação pátria'), ('JURISPRUDENCIA', 'item 36 do relatório do acórdão recorrido'), ('ORGANIZACAO', 'STM'), ('ORGANIZACAO', 'Plenário administrativo do STM')]",['o']
80,81," [('ORGANIZACAO', 'Tribunal'), ('PESSOA', 'ex-gestor')]",['o']
81,82," [('T': TEMPO, 'E': julho de 1999), ('T': PESSOA, 'E': autor), ('T': TEMPO, 'E': 1998)]",['o']
82,83," [('PESSOA', 'Carlos Aureliano'), ('ORGANIZACAO', 'Conselho')]",['o']
83,84, Nenhuma,['o']
84,85," [('T': 'PESSOA', 'E': 'responsável'), ('T': 'ORGANIZACAO', 'E': 'STM'), ('T': 'LEGISLACAO', 'E': 'TCE'), ('T': 'PESSOA', 'E': 'recorrente'), ('T': 'ORGANIZACAO', 'E': 'auditor')]",['o']
85,86,"Resposta: [('T': 'PESSOA', 'E': 'Carlos Aureliano'), ('T': 'ORGANIZACAO', 'E': 'Conselho de Administração da Corte'), ('T': 'LEGISLACAO', 'E': 'peça 66')]",['o']
86,87," [('PESSOA', 'Carlos Aureliano'), ('ORGANIZACAO', 'STM'), ('LEGISLACAO', 'item 44 relatório da deliberação combatida')]",['o']
87,88," [('TEMPO', '1998'), ('TEMPO', '1999'), ('TEMPO', '2000'), ('LEGISLACAO', 'pedido 66'), ('JURISPRUDENCIA', 'item 68'), ('LEGISLACAO', 'pedido 66')]",['o']
88,89," [('T': TEMPO, 'E': 1998), ('T': TEMPO, 'E': 1999), ('T': ORGANIZACAO, 'E': STM)]",['o']
89,90," [('TEMPO', '31/12/1999'), ('ORGANIZACAO', 'Tesouro')]",['o']
90,91," [('TEMPO', '1998'), ('TEMPO', '1997'), ('LEGISLACAO', 'peça 66'), ('JURISPRUDENCIA', 'p. 27')]",['o']
91,92, Não há entidades nomeadas presentes no texto.,['o']
92,93, Nenhuma entidade reconhecida.,['o']
93,94," [('T': 'PESSOA', 'E': 'responsável'), ('T': 'LOCAL', 'E': 'Tribunal'), ('T': 'PESSOA', 'E': 'gestor'), ('T': 'TEMPO', 'E': 'época'), ('T': 'TEMPO', 'E': 'tempo'), ('T': 'LOCAL', 'E': 'imóvel'), ('T': 'TEMPO', 'E': 'início')]",['o']
94,95, Nenhuma entidade foi reconhecida.,['o']
95,96," [('T': PESSOA, 'E': recorrente)]",['o']
96,97," [('PESSOA', 'Carlos Aureliano'), ('ORGANIZACAO', 'gestor anterior'), ('TEMPO', 'primeiro relatório'), ('LEGISLACAO', 'peça 66'), ('JURISPRUDENCIA', 'peça 2')]",['o']
97,98, Não há entidades nomeadas neste texto.,['o']
98,99," [('LOCAL', 'Depósito Central da Intendência da Aeronáutica')]",['o']
99,100," [('T': PESSOA, 'E': 'terceiros')]",['o']
100,101,Não há nenhuma entidade nomeada neste texto.,['o']
101,102," [('LOCAL', 'Rio de Janeiro'), ('ORGANIZACAO', 'recorrente'), ('LEGISLACAO', 'dever de cuidado'), ('JURISPRUDENCIA', 'regular liquidação'), ('JURISPRUDENCIA', 'medições'), ('JURISPRUDENCIA', 'obras de edificações')]",['o']
102,103,"Resposta: [('T': PESSOA, 'E': gestores), ('T': LOCAL, 'E': erário), ('T': LEGISLACAO, 'E': Corte)]",['o']
103,104,Não há nenhuma entidade nomeada para extrair no texto fornecido.,['o']
104,105," [('LEGISLACAO', 'Lei 4.320/1964'), ('ORGANIZACAO', 'Administração')]",['o']
105,106, Nenhuma entidade encontrada.,['o']
106,107," Não há saída para o texto fornecido, pois não há entidades nomeadas reconhecíveis.",['o']
107,108," [('LEGISLACAO', 'legislação'), ('JURISPRUDENCIA', 'Acórdão 2.565/2007 – Primeira Câmara')]",['o']
108,109, Nenhuma entidade foi reconhecida.,['o']
109,110," [('LEGISLACAO', 'Tesouro Nacional'), ('ORGANIZACAO', 'Grupo OK')]",['o']
110,111," [('T':'LEGISLACAO', 'E':'Poder Judiciário'), ('T':'JURISPRUDENCIA', 'E':'inspeção in loco'), ('T':'JURISPRUDENCIA', 'E':'manifestação do perito judicial')]",['o']
111,112, Não há entidades nomeadas neste texto.,['o']
112,113," [('T': ORGANIZACAO, 'E': Grupo OK)]",['o']
113,114," [('T': TEMPO, 'E': pressão do tempo), ('T': TEMPO, 'E': final de exercício), ('T': TEMPO, 'E': influindo nas decisões do ex-gestor)]",['o']
114,115, Nenhuma entidade foi encontrada.,['o']
115,116," [('T': LEGISLACAO, 'E': garantia)]",['o']
116,117, Nenhuma entidade identificada.,['o']
117,118," [('ORGANIZACAO', 'erário'), ('ORGANIZACAO', 'contratada')]",['o']
118,119," [('PESSOA', 'responsável'), ('LOCAL', 'entrada'), ('ORGANIZACAO', 'materiais'), ('TEMPO', 'fabricação'), ('LEGISLACAO', 'esquadrias'), ('JURISPRUDENCIA', 'instalação')]",['o']
119,120," [('PESSOA', 'empresa contratada'), ('LEGISLACAO', 'peça 66'), ('JURISPRUDENCIA', 'p. 94-101')]",['o']
120,121, Nenhuma entidade predefinida foi detectada.,['o']
121,122," [('ORGANIZACAO', 'Grupo OK'), ('ORGANIZACAO', 'STM'), ('TEMPO', 'época')]",['o']
122,123, Não há entidades nomeadas neste texto.,['o']
123,124," [('T': PESSOA, 'E': ex-gestor), ('T': ORGANIZACAO, 'E': empresa)]",['o']
124,125, Nenhuma Entidade Encontrada.,['o']
125,126,Não é possível realizar a tarefa de reconhecimento de entidades nomeadas a partir desta entrada de texto. O texto é muito curto e não contém nenhuma entidade nomeada.,['o']
126,127," [(T: LEGISLACAO, E: Cerceamento de defesa), (T: TEMPO, E: 5-10), (T: LEGISLACAO, E: 6.1)]",['o']
127,128," [('PESSOA','Régis')]",['o']
129,130," [('PESSOA', 'recorrente'), ('TEMPO', 'oportunidade')]",['o']
130,131," [('PESSOA', 'Secretário'), ('ORGANIZACAO', 'Tribunal'), ('ORGANIZACAO', 'Secretaria de Recursos'), ('LEGISLACAO', 'Carta Constitucional'), ('JURISPRUDENCIA', 'Casa'), ('ORGANIZACAO', 'Secex/RJ'), ('LEGISLACAO', 'Constituição Federal'), ('LEGISLACAO', 'Leis 9.784/1999'), ('LEGISLACAO', 'Leis 8.112/1990')]",['o']
131,132," [('ORGANIZACAO', 'empresa contratada'), ('JURISPRUDENCIA', 'STM'), ('PESSOA', 'recorrente'), ('PESSOA', 'advogado'), ('PESSOA', 'gestor')]",['o']
132,133, Nenhuma entidade foi reconhecida.,['o']
133,134," [('Jurisprudência', 'LEGISLACAO')]",['o']
134,135," [('LOCAL', 'Tribunal de Contas da União'), ('LEGISLACAO', 'Acórdão 2.471/2013'), ('JURISPRUDENCIA', 'Plenário')]",['o']
135,136, Nenhuma entidade reconhecida.,['o']
136,137," [('JURISPRUDENCIA', 'Corte'), ('LOCAL', 'âmbito'), ('TEMPO', 'ora'), ('LEGISLACAO', 'questões'), ('TEMPO', 'oportunidade'), ('LEGISLACAO', 'defesa'), ('LEGISLACAO', 'fato')]",['o']
137,138,"A saída seria: [('LEGISLACAO', 'TC 007.236/2001-4')]",['o']
138,139, Nenhuma entidade predefinida foi encontrada.,['o']
140,141,Não há nenhuma entidade nomeada neste texto.,['o']
141,142," [('T': PESSOA, 'E': parte)]",['o']
142,143," [('Tipo': LEGISLACAO, 'Entidade': 'presentes autos'), ('Tipo': PESSOA, 'Entidade': 'responsável'), ('Tipo': PESSOA, 'Entidade': 'recorrente')]",['o']
143,144,Não há entidades nomeadas neste texto.,['o']
144,145," [('LEGISLACAO', 'Regimento Interno do TCU'), ('JURISPRUDENCIA', 'pas de nulité sans grief')]",['o']
145,146," [('LEGISLACAO', 'Tribunal'), ('ORGANIZACAO', 'erário')]",['o']
146,147,Não há entidades nomeadas no texto de entrada.,['o']
147,148,"Resposta: [('T': 'PESSOA', 'E': 'Relator'), ('T': 'ORGANIZACAO', 'E': 'Acórdão 633/2014'), ('T': 'LEGISLACAO', 'E': 'peça 85'), ('T': 'JURISPRUDENCIA', 'E': 'jurisprudência')]",['o']
148,149," [('LEGISLACAO', 'Acórdão 1.481/2005-1ª Câmara')]",['o']
149,150,Resposta: Não há entidades predefinidas de reconhecimento nessa entrada.,['o']
150,151," [('LEGISLACAO', 'TCU'), ('JURISPRUDENCIA', 'Decisões judiciais'), ('TEMPO', '7.1')]",['o']
151,152,"Resposta: [('T': 'ORGANIZACAO', 'E': 'Administração'), ('T': 'ORGANIZACAO', 'E': 'Procuradoria-Geral da República'), ('T': 'ORGANIZACAO', 'E': 'Grupo OK'), ('T': 'LEGISLACAO', 'E': 'falsificação de documentos'), ('T': 'LEGISLACAO', 'E': 'distrato'), ('T': 'LEGISLACAO', 'E': 'ressarcimento dos danos ao erário'), ('T': 'LEGISLACAO', 'E': 'ato que rescindiu o contrato')]",['o']
152,153," [('PESSOA', 'contratada')]",['o']
153,154," [('PESSOA', 'Juiz Federal'), ('LOCAL', 'Rio de Janeiro'), ('ORGANIZACAO', 'empresa'), ('ORGANIZACAO', 'União'), ('PESSOA', 'pessoa jurídica')]",['o']
154,155," [('T': LEGISLACAO, 'E': 'julgado'), ('T': ORGANIZACAO, 'E': 'Grupo OK'), ('T': JURISPRUDENCIA, 'E': 'deliberação da Justiça Federal')]",['o']
155,156," [('PESSOA', 'recorrente')]",['o']
156,157," [('Organização', 'empresa'), ('Organização', 'erário')]",['o']
157,158," [('PESSOA', 'Grupo OK'), ('ORGANIZACAO', 'empresa'), ('PESSOA', 'recorrente'), ('JURISPRUDENCIA', 'Tribunal'), ('LEGISLACAO', 'decisão judicial'), ('JURISPRUDENCIA', 'julgado')]",['o']
158,159," [('PESSOA', 'ex-gestor'), ('ORGANIZACAO', 'Justiça Federal'), ('JURISPRUDENCIA', 'jurisprudência'), ('ORGANIZACAO', 'Casa'), ('ORGANIZACAO', 'Grupo OK'), ('ORGANIZACAO', 'Justiça'), ('ORGANIZACAO', 'Corte de Contas'), ('ORGANIZACAO', 'Justiça Federal')]",['o']
159,160, Nenhuma,['o']
160,161," [('T': 'Legislação', 'E': 'ordenamento jurídico brasileiro'), ('T': 'Jurisprudência', 'E': 'princípio da independência das instâncias'), ('T': 'Esfera', 'E': 'cível'), ('T': 'Esfera', 'E': 'criminal'), ('T': 'Esfera', 'E': 'administrativa')]",['o']
161,162, Nenhuma entidade foi reconhecida.,['o']
163,164," [('LEGISLACAO', 'Código de Processo Penal'), ('LEGISLACAO', 'artigo 66'), ('LEGISLACAO', 'sentença absolutória'), ('LEGISLACAO', 'ação civil'), ('LEGISLACAO', 'inexistência material do fato')]",['o']
164,165,Não há nenhuma entidade nomeada presente nesse texto.,['o']
165,166," [('LEGISLACAO', 'dois dispositivos'), ('JURISPRUDENCIA', 'sentença penal'), ('JURISPRUDENCIA', 'sentença penal absolutória'), ('TEMPO', 'âmbitos civil e administrativo'), ('FATO', 'existência do fato'), ('PESSOA', 'réu')]",['o']
166,167, Nenhuma entidade reconhecida.,['o']
167,168," [('LEGISLACAO', 'Mandados de Segurança 21.948/RJ'), ('LEGISLACAO', '21.708/DF'), ('LEGISLACAO', '23.625/DF')]",['o']
168,169," [('LEGISLACAO', 'STF'), ('LOCAL', 'Tribunal de Contas da União'), ('ORGANIZACAO', 'TCU')]",['o']
169,170," [('Legislação', 'Lei 8.112/1990'), ('Jurisprudência', 'absolvição criminal')]",['o']
170,171," [('LEGISLACAO', 'Lei 8.429/1992'), ('JURISPRUDENCIA', 'artigo 12')]",['o']
171,172," [('T': PESSOA, 'E': ora recorrente)]",['o']
172,173," [('ORGANIZACAO', 'União'), ('PESSOA', 'ex-gestor'), ('LOCAL', 'polo'), ('ORGANIZACAO', 'Administração Pública')]",['o']
173,174, Nenhuma entidade reconhecida.,['o']
174,175," [('T': 'LEGISLACAO', 'E': 'perícia judicial'), ('T': 'TEMPO', 'E': 'peça 66, p. 62-93'), ('T': 'ORGANIZACAO', 'E': 'consistência do débito')]",['o']
175,176, Nenhuma,['o']
176,177, Não há entidades nomeadas neste texto.,['o']
177,178," [('LOCAL', 'Supremo Tribunal Federal'), ('ORGANIZACAO', 'Tribunal de Contas da União'), ('LEGISLACAO', 'art. 71 da Constituição Federal'), ('JURISPRUDENCIA', 'MS 25.880/DF'), ('PESSOA', 'Eros Grau')]",['o']
178,179," [('ORGANIZACAO', 'TRIBUNAL DE CONTAS DA UNIÃO')]",['o']
179,180," [('T': PESSOA, 'E': COMPETÊNCIA)].",['o']
180,181," [('T': 'LEGISLACAO', 'E': 'CONSTITUIÇÃO DO BRASIL'), ('T': 'LEGISLACAO', 'E': 'LEI N. 8.443/92')]",['o']
181,182," [('ORGANIZACAO', 'TOMADA DE CONTAS ESPECIAL')].",['o']
182,183," [('LEGISLACAO', 'Lei n. 8.112/90')]",['o']
183,184, Nenhuma entidade foi reconhecida.,['o']
184,185," [('LEGISLACAO', 'LEI Nº 8.443/92')]",['o']
185,186," [('T': 'Legislação', 'E': 'AJUIZAMENTO'), ('T': 'Legislação', 'E': 'AÇÃO CIVIL PÚBLICA')]",['o']
186,187, Nenhuma entidade predefinida foi reconhecida.,['o']
187,188, Não há entidades identificáveis.,['o']
188,189," [('T': 'LEGISLACAO', 'E': 'INDEPENDÊNCIA'), ('T': 'INSTÂNCIAS', 'E': 'CIVIL'), ('T': 'INSTÂNCIAS', 'E': 'PENAL'), ('T': 'INSTÂNCIAS', 'E': 'ADMINISTRATIVA')]",['o']
189,190, Não há entidades nomeadas neste texto.,['o']
190,191," [('T': 'LEGISLACAO', 'E': 'DILAÇÃO PROBATÓRIA')]",['o']
191,192, Nenhuma entidade foi identificada.,['o']
192,193," [('T': ORGANIZACAO, 'E': SEGURANÇA)]",['o']
193,194,Resposta: Não há entidades nomeadas para serem extraídas nesse texto.,['o']
194,195," [('ORGANIZACAO', 'Tribunal de Contas da União'), ('LEGISLACAO', 'CB/88'), ('LEGISLACAO', 'Lei n. 8.443/92')]",['o']
195,196,Não é possível realizar o reconhecimento de entidades nomeadas com apenas as informações fornecidas. É necessário fornecer um texto mais longo para que o sistema possa identificar as entidades nomeadas.,['o']
196,197," [('T': 'LEGISLACAO', 'E': 'tomada de contas especial')]",['o']
197,198," [('T': LOCAL, 'E': 'erário'), ('T': ORGANIZACAO, 'E': 'coisa pública')]",['o']
198,199," [('T': LEGISLACAO, 'E': MS n. 24.961), ('T': PESSOA, 'E': CARLOS VELLOSO), ('T': TEMPO, 'E': DJ 04.03.2005)]",['o']
199,200,Não há entidades predefinidas para esses caracteres.,['o']
200,201," [('LEGISLACAO', 'Lei n. 8.112/90'), ('LEGISLACAO', 'Lei n. 8.443/92')]",['o']
201,202,"Não é possível reconhecer entidades nomeadas a partir deste texto, uma vez que ele não contém palavras ou frases que possam ser classificadas em algum dos tipos de entidades predefinidos.",['o']
202,203," [('LEGISLACAO', 'ação civil pública'), ('ORGANIZACAO', 'Tribunal de Contas da União'), ('TEMPO', 'tomada de contas especial'), ('PESSOA', 'responsável'), ('TEMPO', 'ressarcir ao erário'), ('TEMPO', 'valores indevidamente percebidos')]",['o']
203,204," [('T': LOCAL, 'E': Independência)]",['o']
204,205,Não há entidades predefinidas nesse texto.,['o']
205,206," [('PESSOA', 'impetrante'), ('LOCAL', 'Tribunal Regional do Trabalho da 1ª Região'), ('TEMPO', 'período'), ('JURISPRUDENCIA', 'dilação probatória'), ('LEGISLACAO', 'rito mandamental')]",['o']
206,207," [('T': LEGISLACAO, 'E': MS n. 23.625), ('T': PESSOA, 'E': MAURÍCIO CORRÊA), ('T': TEMPO, 'E': 27.03.2003)]",['o']
207,208,Não há nenhuma entidade nomeada neste texto.,['o']
208,209," [('T': LEGISLAÇÃO, 'E': MEDIDA LIMINAR), ('T': PESSOA, 'E': IMPETRANTE)]",['o']
209,210, Não há entidades nomeadas neste texto.,['o']
210,211," [('T': 'PESSOA', 'E': 'TCU'), ('T': 'LEGISLACAO', 'E': 'Acórdão 2/2003-TCU-2ª Câmara'), ('T': 'TEMPO', 'E': 'sua missão constitucional')]",['o']
211,212," [('T': 'LEGISLACAO', 'E': 'CF'), ('T': 'JURISPRUDENCIA', 'E': 'Tribunal'), ('T': 'ORGANIZACAO', 'E': 'administradores'), ('T': 'ORGANIZACAO', 'E': 'administração federal direta e indireta'), ('T': 'ORGANIZACAO', 'E': 'Erário')]",['o']
212,213," [('ORGANIZACAO': 'TCU'), ('LEGISLACAO': 'Poder Judiciário')]",['o']
213,214, Não há entidades nomeadas neste texto.,['o']
214,215," [('T': 'PESSOA', 'E': 'recorrente'), ('T': 'LOCAL', 'E': 'Corte'), ('T': 'LEGISLACAO', 'E': 'Lei')]",['o']
215,216," [('LEGISLACAO', 'deliberação'), ('TEMPO', 'recorrida'), ('ORGANIZACAO', 'nexo'), ('LOCAL', 'causalidade'), ('ORGANIZACAO', 'conduta'), ('ORGANIZACAO', 'omissiva'), ('ORGANIZACAO', 'recorrente'), ('ORGANIZACAO', 'dano'), ('LOCAL', 'erário')]",['o']
216,217," [('T': PESSOA, 'E': cofres públicos), ('T': LEGISLACAO, 'E': ordenamento), ('T': JURISPRUDENCIA, 'E': instrumentos jurídicos)].",['o']
217,218, Não há entidades nomeadas neste texto.,['o']
218,219," [('LEGISLACAO', 'solidariedade'), ('JURISPRUDENCIA', 'processo de execução'), ('JURISPRUDENCIA', 'ações de regresso')]",['o']
219,220," [('ORGANIZACAO', 'Tribunal')]",['o']
220,221, Não há nenhuma entidade reconhecível neste texto.,['o']
221,222," [('LEGISLACAO', 'Má-fé'), ('LEGISLACAO', 'dolo'), ('PESSOA', 'recorrente'), ('LOCAL', 'peça 66'), ('TEMPO', '14-17'), ('TEMPO', '28-31'), ('TEMPO', '102-111'), ('LEGISLACAO', '8.1')]",['o']
222,223," [('PESSOA', 'recorrente'), ('LOCAL', 'Corte'), ('PESSOA', 'administrador'), ('LEGISLACAO', 'Lei de improbidade administrativa')]",['o']
223,224," [('LEGISLACAO', 'dolo'), ('JURISPRUDENCIA', 'a doutrina e a jurisprudência majoritárias'), ('LEGISLACAO', 'má-fé')]",['o']
224,225," [('PESSOA', 'qualquer pessoa'), ('PESSOA', 'recorrente'), ('ORGANIZACAO', 'Poder Público'), ('LEGISLACAO', 'ação civil pública'), ('LEGISLACAO', 'ressarcimento'), ('JURISPRUDENCIA', 'atos ímprobos'), ('JURISPRUDENCIA', 'dano ao patrimônio público')]",['o']
225,226," [('PESSOA', 'ex-gestor'), ('LEGISLACAO', 'acórdão recorrido'), ('JURISPRUDENCIA', 'relatório'), ('TEMPO', 'ato praticado')]",['o']
226,227," [('T': PESSOA, 'E': responsável), ('T': TEMPO, 'E': época)]",['o']
227,228," [('T': LEGISLACAO, 'E': STM)]",['o']
228,229, Nenhuma entidade predefinida foi encontrada.,['o']
229,230," [('PESSOA', 'ex-Diretor'), ('JURISPRUDENCIA', 'Tribunal'), ('LEGISLACAO', 'relatório da deliberação recorrida'), ('LEGISLACAO', 'Tribunal'), ('TEMPO', 'longo período')]",['o']
230,231," [('T': PESSOA, 'E': gestor), ('T': TEMPO, 'E': até), ('T': LEGISLACAO, 'E': prova em contrário), ('T': TEMPO, 'E': caracteriza), ('T': TEMPO, 'E': elementos caracterizadores), ('T': TEMPO, 'E': conduta reta), ('T': TEMPO, 'E': séria), ('T': TEMPO, 'E': honesta)].",['o']
231,232, Não há resultados para a entrada dada.,['o']
232,233," [('PESSOA', 'ex-gestor'), ('TEMPO', 'anteriormente'), ('TEMPO', 'da'), ('TEMPO', 'do'), ('TEMPO', 'da'), ('TEMPO', 'do'), ('TEMPO', 'da'), ('TEMPO', 'do'), ('TEMPO', 'da'), ('TEMPO', 'do')]",['o']
233,234," [('PESSOA', 'ministros'), ('ORGANIZACAO', 'STM'), ('ORGANIZACAO', 'Conselho de administração'), ('ORGANIZACAO', 'Tribunal')]",['o']
234,235," [('T': PESSOA, 'E': Presidente), ('T': PESSOA, 'E': Vice)]",['o']
235,236," [('PESSOA', 'Todos'), ('PESSOA', 'pessoas')]",['o']
236,237," [('PESSOA', 'Grupo OK'), ('LOCAL', 'Tribunal'), ('ORGANIZACAO', 'STM'), ('LEGISLACAO', 'exoneração do cargo em comissão ocupado')]",['o']
237,238, Nenhuma entidade reconhecida.,['o']
238,239," [('PESSOA', 'recorrente'), ('LEGISLACAO', 'irregularidades'), ('JURISPRUDENCIA', 'êxito'), ('JURISPRUDENCIA', 'afastar'), ('JURISPRUDENCIA', 'imputadas')]",['o']
239,240," [('Jurisprudência', 'JURISPRUDENCIA'), ('Acórdãos 2.464/2013 e 2.550/2008', 'LEGISLACAO')]",['o']
240,241,"Não há entidades nomeadas no texto de entrada. Portanto, a saída seria: Não há entidades nomeadas.",['o']
241,242," [('T': 'PESSOA', 'E': 'Diretor-Geral'), ('T': 'ORGANIZACAO', 'E': 'STM'), ('T': 'PESSOA', 'E': 'Gestor Médio')]",['o']
242,243, Nenhuma entidade foi encontrada.,['o']
243,244," [('PESSOA', 'Diretor-Geral'), ('TEMPO', 'março de 1999')]",['o']
244,245," [('T': Tempo, 'E': 19/4/1999)]",['o']
245,246," [('TEMPO', '8.5'), ('LEGISLACAO', 'previsão'), ('JURISPRUDENCIA', 'pagamentos antecipados'), ('JURISPRUDENCIA', 'devidos cuidados'), ('JURISPRUDENCIA', 'entrega dos itens')]",['o']
246,247," [('Legislação', 'imposição legal'), ('Organização', 'STM'), ('Tempo', '1999'), ('Local', 'R$ 210.000,00 a R$ 400.000,00'), ('Organização', 'fabricante'), ('Organização', 'construtora')]",['o']
247,248," [('PESSOA', 'recorrente'), ('ORGANIZACAO', 'Grupo OK'), ('TEMPO', 'precária situação financeira'), ('LEGISLACAO', 'item 8'), ('PESSOA', 'gestor médio'), ('TEMPO', 'pagamentos realizados'), ('TEMPO', 'indevida antecipação de recursos')]",['o']
248,249, Nenhuma entidade foi reconhecida.,['o']
249,250," [('T': 'TEMPO', 'E': '16/12/1999'), ('T': 'TEMPO', 'E': '2/12/1999')]",['o']
250,251,Não há nenhuma entidade nomeada neste texto.,['o']
251,252," [('TEMPO', '15/12/1999')]",['o']
252,253," [('TEMPO', '27/12/1999')]",['o']
253,254, Nenhuma saída.,['o']
254,255,"Resposta: [('LEGISLACAO': 'Termos de Fiel Depositário', 'E': 'Termos de Fiel Depositário'), ('TEMPO': '3 e 23/11/1999', 'E': '3 e 23/11/1999')]",['o']
255,256," [('T': 'ORGANIZACAO', 'E': 'Grupo OK'), ('T': 'TEMPO', 'E': 'antecipadamente')]",['o']
256,257, Não há entidades nomeadas neste texto.,['o']
257,258," [('JURISPRUDENCIA', 'Corte'), ('LEGISLACAO', 'Lei de Improbidade Administrativa')]",['o']
258,259, Nenhuma entidade reconhecida.,['o']
259,260," [('LEGISLACAO', 'Acórdão 863/2014'), ('JURISPRUDENCIA', 'Segunda Câmara')]",['o']
260,261," [('LEGISLACAO', 'Acórdão 123/2007'), ('ORGANIZACAO', 'Primeira Câmara')]",['o']
261,262,Não é possível identificar nenhuma entidade nomeada neste texto.,['o']
263,264," [('T': 'LEGISLACAO', 'E': 'TCE'), ('T': 'ORGANIZACAO', 'E': 'Serviço de Patrimônio da União - SPU'), ('T': 'ORGANIZACAO', 'E': 'STM'), ('T': 'TEMPO', 'E': 'gestão do corrente'), ('T': 'TEMPO', 'E': 'sucessor')]",['o']
264,265," [('T': ORGANIZACAO, 'E': Administração), ('T': TEMPO, 'E': 2000), ('T': TEMPO, 'E': 1999), ('T': ORGANIZACAO, 'E': Grupo OK), ('T': ORGANIZACAO, 'E': STM)]",['o']
265,266," [('ORGANIZACAO', 'Aeronáutica'), ('ORGANIZACAO', 'Grupo OK'), ('ORGANIZACAO', 'empresa'), ('TEMPO', '1998'), ('LEGISLACAO', 'risco'), ('LEGISLACAO', 'interesse público'), ('LEGISLACAO', 'missão')]",['o']
266,267," [('TEMPO', '1984/85'), ('ORGANIZACAO', 'Cindacta I'), ('LEGISLACAO', 'Termo de Fiel Depositário')]",['o']
267,268," [('T': LEGISLACAO, 'E': legislação pátria), ('T': LEGISLACAO, 'E': art. 5º, inciso LXVII), ('T': LEGISLACAO, 'E': Pacto de São José da Costa Rica), ('T': LEGISLACAO, 'E': status do Pacto de São José da Costa Rica), ('T': LEGISLACAO, 'E': interpretação atual quanto ao status do Pacto de São José da Costa Rica), ('T': LEGISLACAO, 'E': vedação do cárcere nessa hipótese), ('T': LEGISLACAO, 'E': descumprimento do depósito)]",['o']
268,269," [('PESSOA', 'Gestor'), ('PESSOA', 'Dirigente'), ('ORGANIZACAO', 'Contratada'), ('CARGO', 'Senador'), ('LOCAL', 'República')]",['o']
269,270," [('T': LEGISLACAO, 'E': acórdão recorrido), ('T': ORGANIZACAO, 'E': STM), ('T': ORGANIZACAO, 'E': Grupo OK)]",['o']
270,271," [('T': LEGISLACAO, 'E': STM)]",['o']
271,272," [('PESSOA', 'STM'), ('ORGANIZACAO', 'contratada')]",['o']
272,273," [('ORGANIZACAO', 'empresa')]",['o']
273,274," [('T': ORGANIZACAO, 'E': fornecedora), ('T': LEGISLACAO, 'E': documento), ('T': JURISPRUDENCIA, 'E': peça 66, p. 94-99)]",['o']
274,275," [('ORGANIZACAO', 'Grupo OK'), ('LEGISLACAO', 'peça 66')]",['o']
275,276," [('ORGANIZACAO', 'Administração'), ('ORGANIZACAO', 'empresa')]",['o']
276,277," [('ORGANIZACAO', 'STM'), ('ORGANIZACAO', 'Grupo OK'), ('LEGISLACAO', 'peça 66')]",['o']
277,278," [('PESSOA', 'Presidente do STM'), ('ORGANIZACAO', 'STM'), ('TEMPO', '1999')]",['o']
278,279," [('LEGISLACAO', 'peça 66'), ('ORGANIZACAO', 'Tribunal'), ('ORGANIZACAO', 'empresas produtoras'), ('ORGANIZACAO', 'empresas vendedoras')]",['o']
279,280," [('T': LOCAL, 'E': prateleira)]",['o']
280,281," [('T': 'TEMPO', 'E': 'tempo')]",['o']
281,282," [('ORGANIZACAO', 'Grupo OK')]",['o']
282,283," [('ORGANIZACAO', 'STM'), ('LEGISLACAO', 'Termo'), ('ORGANIZACAO', 'Grupo OK'), ('ORGANIZACAO', 'empresas'), ('ORGANIZACAO', 'órgão')]",['o']
283,284," [('PESSOA', 'contratada'), ('LOCAL', 'Superior Tribunal Militar'), ('ORGANIZACAO', 'vendedora'), ('ORGANIZACAO', 'unidade técnica'), ('LEGISLACAO', 'relatório do acórdão recorrido')]",['o']
284,285," [('ORGANIZACAO', 'Grupo OK'), ('LEGISLACAO', 'imunidade do proprietário'), ('ORGANIZACAO', 'três aquisições'), ('JURISPRUDENCIA', 'decisões corretas do recorrente')]",['o']
285,286," [('TEMPO', 'corretamente'), ('LOCAL', 'canteiro de obras'), ('TEMPO', 'da mesma forma'), ('TEMPO', 'perda')]",['o']
286,287," [('T': LEGISLACAO, 'E': estelionato), ('T': ORGANIZACAO, 'E': recorrente), ('T': TEMPO, 'E': presente), ('T': TEMPO, 'E': caso), ('T': TEMPO, 'E': devolução), ('T': TEMPO, 'E': item), ('T': TEMPO, 'E': acórdão), ('T': TEMPO, 'E': caso), ('T': TEMPO, 'E': relatório)]",['o']
287,288," [('PESSOA', 'ex-gestor'), ('TEMPO', '1998'), ('TEMPO', '1999'), ('ORGANIZACAO', 'Grupo OK'), ('LOCAL', 'Edifício da 1ª CJM'), ('ORGANIZACAO', 'STM'), ('TEMPO', '1997')]",['o']
288,289," [('TEMPO', '1999'), ('LEGISLACAO', 'dotação de 1998'), ('JURISPRUDENCIA', 'Análise 9.2')]",['o']
289,290, Nenhuma entidade foi identificada.,['o']
290,291," [('LOCAL', 'Corte'), ('ORGANIZACAO', 'recorrente'), ('TEMPO', 'presentes'), ('LEGISLACAO', 'autos')]",['o']
291,292," [('LEGISLACAO', 'instrução'), ('TEMPO', 'demais compras antecipadas'), ('LOCAL', 'regularmente')]",['o']
292,293," [('ORGANIZACAO', 'órgão'), ('PESSOA', 'Carlos Aureliano')]",['o']
293,294," [('T': TEMPO, 'E': '9.4'), ('T': LEGISLACAO, 'E': 'apenação')]",['o']
294,295," [('ORGANIZACAO', 'Aeronáutica'), ('ORGANIZACAO', 'CRO/1'), ('ORGANIZACAO', 'Exército'), ('ORGANIZACAO', 'CRO/1'), ('ORGANIZACAO', 'Exército')]",['o']
295,296," [('T': PESSOA, 'E': 'ora recorrente'), ('T': ORGANIZACAO, 'E': 'Grupo OK')]",['o']
296,297," [('T': 'LEGISLACAO', 'E': 'medida'), ('T': 'TEMPO', 'E': 'anteriormente') ('T': 'LOCAL', 'E': 'Estado')]",['o']
297,298, Nenhuma entidade foi reconhecida.,['o']
298,299," [('LEGISLACAO', 'jurisprudência'), ('LEGISLACAO', 'vedação'), ('JURISPRUDENCIA', 'jurisprudência pacífica'), ('JURISPRUDENCIA', 'postura')]",['o']
299,300, Não há entidades nomeadas nesta entrada.,['o']
300,301," [('LEGISLACAO', 'autorizam'), ('TEMPO', 'período'), ('LEGISLACAO', 'aquisições'), ('TEMPO', 'altas taxas'), ('TEMPO', 'inflação')]",['o']
301,302, Não há entidades nomeadas neste texto.,['o']
302,303," [('PESSOA', 'Senador da República'), ('ORGANIZACAO', 'Grupo OK')]",['o']
303,304," [('T':'ORGANIZACAO', 'E': 'Grupo OK'), ('T': 'ORGANIZACAO', 'E': 'empresas'), ('T': 'ORGANIZACAO', 'E': 'construtora contratada'), ('T': 'ORGANIZACAO', 'E': 'STM')]",['o']
304,305, Nenhuma entidade foi identificada.,['o']
305,306,Não há entidades nomeadas neste texto.,['o']
306,307," [('LEGISLACAO', 'Termo de Fiel Depositário')].",['o']
307,308," Nenhuma saída, pois não há nenhuma entidade nomeada no texto de entrada.",['o']
308,309," [('PESSOA', 'ex-gestor'), ('TEMPO', 'verificação física'), ('LEGISLACAO', 'cautela adicional')]",['o']
309,310," [('LEGISLACAO', 'Lei 4.320/1964'), ('LOCAL', 'autos')]",['o']
310,311," [('T': PESSOA, 'E': recorrente)]",['o']
311,312," [('ORGANIZACAO', 'aquisições'), ('TEMPO', 'pagamentos antecipados'), ('LEGISLACAO', 'ausência de dano'), ('JURISPRUDENCIA', 'imputação de débito'), ('PESSOA', 'responsável')]",['o']
312,313," [('TEMPO', '9.12'), ('LEGISLACAO', 'instrução'), ('ORGANIZACAO', 'erário')]",['o']
313,314," [('PESSOA', 'recorrente'), ('ORGANIZACAO', 'contratada'), ('LEGISLACAO', 'regular liquidação da despesa')]",['o']
314,315,"  [('PESSOA', 'recorrente'), ('LOCAL', 'canteiro de obras'), ('ORGANIZACAO', 'portaria'), ('TEMPO', '9.13'), ('LEGISLACAO', 'argumentandum tantum'), ('JURISPRUDENCIA', 'responsabilidade')]",['o']
315,316, Nenhuma entidade foi encontrada.,['o']
316,317," [('Legislação', 'instrumento excepcional'), ('Jurisprudência', 'pagamento antecipado'), ('Jurisprudência', 'obrigação de garantir a existência dos materiais adquiridos')]",['o']
317,318, Nenhuma entidade foi detectada.,['o']
318,319," [('ORGANIZACAO', 'Grupo OK'), ('LEGISLACAO', 'peça 66')]",['o']
319,320," [('LEGISLACAO', 'Código Civil'), ('LEGISLACAO', 'artigo 627')]",['o']
320,321, Nenhuma,['o']
321,322, Nenhuma. Não há entidades predefinidas nesse texto.,['o']
322,323," [('ORGANIZACAO', 'Unidade Técnica'), ('LEGISLACAO', 'Termos'), ('ORGANIZACAO', 'União'), ('ORGANIZACAO', 'Fornecedores'), ('ORGANIZACAO', 'Operadores')]",['o']
323,324, Não há entidades nomeadas nesse texto.,['o']
324,325," [('T': PESSOA, 'E': recorrente), ('T': LOCAL, 'E': Estado), ('T': TEMPO, 'E': 1998)]",['o']
325,326, Não há entidades nomeadas para extrair.,['o']
326,327," [('ORGANIZACAO', 'STM'), ('LOCAL', 'Grupo OK'), ('PESSOA', 'ex-gestor')]",['o']
327,328," [('T': 'LEGISLACAO', 'E': 'legislação'), ('T': 'JURISPRUDENCIA', 'E': 'Acórdão 2.565/2007 – Primeira Câmara')]",['o']
328,329, Não há entidades nomeadas neste texto.,['o']
329,330, Nenhuma entidade foi encontrada.,['o']
330,331," [('T': PESSOA, 'E': recorrente), ('T': LOCAL, 'E': Justiça federal), ('T': ORGANIZACAO, 'E': Tribunal), ('T': TEMPO, 'E': datas), ('T': LEGISLACAO, 'E': ação cível), ('T': JURISPRUDENCIA, 'E': peça 82)]",['o']
331,332," [('T': 'PESSOA', 'E': 'perito judicial'), ('T': 'ORGANIZACAO', 'E': 'Advocacia-Geral da União'), ('T': 'TEMPO', 'E': 'manifestação')]",['o']
332,333, Nenhuma,['o']
333,334, Nenhuma entidade reconhecida.,['o']
334,335," [('LEGISLACAO', 'TCE'), ('LEGISLACAO', 'STM'), ('JURISPRUDENCIA', 'Relatório'), ('JURISPRUDENCIA', 'peça 82')]",['o']
335,336, Nenhuma,['o']
336,337," [('PESSOA', 'recorrente'), ('TEMPO', 'atualização'), ('TEMPO', 'débito'), ('TEMPO', 'percentual'), ('TEMPO', 'reajuste'), ('TEMPO', 'contrato')]",['o']
337,338," [('LEGISLACAO', 'TC 003.783/2004-8'), ('LEGISLACAO', 'Sexto Termo Aditivo ao Contrato SECOT 249/97')]",['o']
338,339," [('ORGANIZACAO', 'empresa'), ('LEGISLACAO', 'débito reajustado'), ('JURISPRUDENCIA', 'peça 66, p. 59')]",['o']
339,340," [('T': 'JURISPRUDENCIA', 'E': 'Corte'), ('T': 'ORGANIZACAO', 'E': 'contratada'), ('T': 'LEGISLACAO', 'E': 'julgado'), ('T': 'TEMPO', 'E': 'reajuste')]",['o']
340,341," [('PESSOA', 'réu')]",['o']
341,342, Não há entidades nomeadas reconhecidas neste texto.,['o']
342,343," [('LEGISLACAO', 'ofício citatório'), ('TEMPO', 'valor somado dos pagamentos antecipados'), ('TEMPO', 'atualização monetária'), ('TEMPO', 'juros de mora'), ('JURISPRUDENCIA', 'notificação do julgado'), ('TEMPO', 'demonstrativo presente nos autos')]",['o']
343,344," [('Jurisprudência', 'JURISPRUDENCIA'), ('TCU', 'ORGANIZACAO'), ('Lei 8.383/1991', 'LEGISLACAO')]",['o']
344,345," [('JURISPRUDENCIA', 'acórdãos 612/2007-1ª Câmara'), ('JURISPRUDENCIA', '322/2005-2ª Câmara')]",['o']
345,346,"Não é possível realizar o reconhecimento de entidades nomeadas com base neste texto, pois não há entidades nomeadas presentes.",['o']
346,347," [('LEGISLACAO', 'Responsabilização'), ('TEMPO', '11.1')].",['o']
347,348," [('PESSOA', 'recorrente'), ('ORGANIZACAO', 'TCE'), ('LEGISLACAO', 'Relatório de TCE 01/2003 ASCIN/SEPLA/STM'), ('ORGANIZACAO', 'Siafi')]",['o']
348,349, Não há entidades nomeadas neste texto.,['o']
349,350, Nenhuma entidade foi detectada.,['o']
350,351," [('PESSOA', 'Carlos Aureliano Motta de Souza'), ('PESSOA', 'José Luiz Soares Reali'), ('TEMPO', '27/12/1999')]",['o']
351,352, Nenhuma entidade foi reconhecida.,['o']
352,353," [('T': LEGISLACAO, 'E': TC 003.783/2004-8)]",['o']
353,354, Nenhuma entidade foi identificada.,['o']
354,355," [('T': PESSOA, 'E': ora recorrente)]",['o']
355,356, Nenhuma entidade reconhecida.,['o']
356,357," [('PESSOA', 'Carlos Aureliano'), ('ORGANIZACAO', 'Construtora'), ('PESSOA', 'José Luiz Soares Reali')]",['o']
357,358, Não há nenhuma entidade predefinida na entrada.,['o']
358,359," [('PESSOA', 'gestor'), ('LEGISLACAO', 'erário'), ('ORGANIZACAO', 'nexo de causalidade'), ('TEMPO', 'modo'), ('PESSOA', 'acusado'), ('ORGANIZACAO', 'despesa irregular')]",['o']
359,360, Não há entidades predefinidas para extrair.,['o']
361,362," [('LOCAL', 'Tribunal de Contas da União'), ('LEGISLACAO', 'Lei 8.383/1991'), ('JURISPRUDENCIA', 'jurisprudência deste tribunal')]",['o']
362,363," [('T': LEGISLACAO, 'E': 'deliberação recorrida')]",['o']
363,364, Nenhuma entidade identificada.,['o']
364,365," [('LEGISLACAO', 'Lei 8.443/1992'), ('LOCAL', 'TCU'), ('ORGANIZACAO', 'Ministério Público'), ('ORGANIZACAO', 'Superior Tribunal Militar'), ('ORGANIZACAO', 'Tribunal Regional Federal da 2ª Região'), ('JURISPRUDENCIA', '2001.34.00.024796-9'), ('JURISPRUDENCIA', '2003.34.00.044227-3')]",['o']
365,366,Não há entidades nomeadas neste texto.,['o']
366,367," [('PESSOA', 'Subprocuradora-Geral Dra. Cristina Machado da Costa e Silva'), ('ORGANIZACAO', 'Ministério Público'), ('ORGANIZACAO', 'TCU'), ('ORGANIZACAO', 'Superior Tribunal Militar - STM'), ('LEGISLACAO', 'Acórdão da 1.ª Câmara (Relação n.º 31/2000, Ata n.º 27/2000, Ministro Marcos Vilaça, peça n.º 1, p. 49)')]",['o']
367,368," [('PESSOA', 'Ministério Público'), ('PESSOA', 'Carlos Aureliano Motta de Souza'), ('ORGANIZACAO', 'Grupo OK Construções e Empreendimentos Ltda.'), ('LEGISLACAO', 'Acórdão n.º 1.466/2013 – Plenário')]",['o']
368,369,"Desculpe, mas eu não sou capaz de processar esse texto. Não há entidades nomeadas para serem reconhecidas.",['o']
369,370,"A saída seria: [('T': 'ORGANIZACAO', 'E': 'Grupo OK Construções e Empreendimentos Ltda.'), ('T': 'JURISPRUDENCIA', 'E': 'Acórdão n.º 633/2014 – Plenário (peça n.º 84)')]",['o']
370,371, Não há entidades para serem reconhecidas neste texto.,['o']
371,372," [('PESSOA', 'Carlos Aureliano Motta de Souza'), ('ORGANIZACAO', 'empresa contratada'), ('LEGISLACAO', 'Recurso de Reconsideração'), ('JURISPRUDENCIA', 'Poder Judiciário')]",['o']
372,373,Não posso reconhecer entidades nomeadas a partir desta entrada.,['o']
373,374,"Resposta: [('PESSOA', 'Serur'), ('ORGANIZACAO', 'responsável'), ('LEGISLACAO', 'Recurso'), ('JURISPRUDENCIA', 'Acórdão')]",['o']
374,375,Resposta: Não há entidades nomeadas neste texto.,['o']
375,376," [('T': 'ORGANIZACAO', 'E': 'STM'), ('T': 'TEMPO', 'E': 'ano de 1999')]",['o']
376,377,"Não é possível realizar o reconhecimento de entidades nomeadas a partir deste texto, pois não há nenhum termo para classificar.",['o']
377,378,"A saída seria: [('PESSOA', 'Carlos Aureliano Motta de Souza'), ('ORGANIZACAO', 'STM'), ('TEMPO', '18/03/1999'), ('TEMPO', '31/12/1999'), ('LEGISLACAO', 'peça n.º 1'), ('TEMPO', 'fevereiro de 2000')]",['o']
378,379, Nenhuma entidade foi reconhecida.,['o']
379,380," [('T': 'ORGANIZACAO', 'E': 'STM'), ('T': 'TEMPO', 'E': '25/11/1997'), ('T': 'ORGANIZACAO', 'E': 'Grupo OK Construções e Empreendimentos Ltda.'), ('T': 'LOCAL', 'E': 'Rio de Janeiro')]",['o']
380,381," [('T': 'ORGANIZACAO', 'E': 'Diretor-Geral'), ('T': 'LOCAL', 'E': 'terrenos'), ('T': 'LOCAL', 'E': 'edificação'), ('T': 'LOCAL', 'E': 'sede')]",['o']
381,382, Não há entidades nomeadas para serem extraídas.,['o']
382,383," [('T': LOCAL, 'E': '1.ª CJM'), ('T': TEMPO, 'E': '1998'), ('T': ORGANIZACAO, 'E': 'STM')]",['o']
383,384, Não há entidades nomeadas nesta entrada.,['o']
384,385," [('T': 'TEMPO', 'E': '20/01/1999'), ('T': 'ORGANIZACAO', 'E': 'STM'), ('T': 'ORGANIZACAO', 'E': 'INPI'), ('T': 'LOCAL', 'E': 'Rio de Janeiro'), ('T': 'ORGANIZACAO', 'E': 'Ministério Público Militar'), ('T': 'ORGANIZACAO', 'E': 'Defensoria Pública'), ('T': 'TEMPO', 'E': '365 dias')]",['o']
385,386,Não há nenhuma entidade nomeada neste texto.,['o']
386,387," [('TEMPO', 'novembro de 1997'), ('PESSOA', 'Carlos Aureliano Motta de Souza'), ('TEMPO', 'março de 1999'), ('ORGANIZACAO', 'Grupo OK Construções e Empreendimentos Ltda.'), ('ORGANIZACAO', 'STM')]",['o']
387,388,Não há nenhuma entidade para ser extraída neste texto.,['o']
388,389," [('T': PESSOA, 'E': Diretor-Geral), ('T': ORGANIZACAO, 'E': Grupo OK Construções e Empreendimentos Ltda.)]",['o']
389,390," [('PESSOA', 'Ministros'), ('LOCAL', 'Corte'), ('LOCAL', 'novo terreno'), ('ORGANIZACAO', '1.ª CJM')]",['o']
390,391,Não há entidades nomeadas nesse texto.,['o']
392,393, Não há entidades nomeadas reconhecíveis neste texto.,['o']
393,394," [('PESSOA', 'Carlos Aureliano Motta de Souza'), ('ORGANIZACAO', 'INPI'), ('ORGANIZACAO', 'Superintendência de Patrimônio da União'), ('LOCAL', 'Estado do Rio de Janeiro'), ('LOCAL', 'Rio de Janeiro'), ('TEMPO', '1998')]",['o']
394,395," [('T': 'ORGANIZACAO', 'E': 'STM'), ('T': 'TEMPO', 'E': '08/09/1999'), ('T': 'PESSOA', 'E': 'Presidente'), ('T': 'ORGANIZACAO', 'E': 'Justiça Militar'), ('T': 'ORGANIZACAO', 'E': 'Conselho Administrativo')]",['o']
395,396, Não há entidades nomeadas nesta entrada.,['o']
396,397," [('T': 'TEMPO', 'E': '22/10/1999'), ('T': 'LOCAL', 'E': 'Ilha do Governador'), ('T': 'LEGISLACAO', 'E': 'Ofício n.º 150/DIREG-2296'), ('T': 'TEMPO', 'E': '16/11/1999'), ('T': 'JURISPRUDENCIA', 'E': '8.ª Vara Federal do Rio de Janeiro'), ('T': 'LEGISLACAO', 'E': 'Ação Ordinária no processo 2002.5101021392-8')]",['o']
397,398," Nenhuma saída, pois não há entidades nomeadas neste texto.",['o']
398,399," [('Organização', 'Grupo OK Construções e Empreendimentos Ltda.'), ('Tempo', '29/12/1998'), ('Legislação', 'Apólice n.º 0006209')]",['o']
399,400," [('T': 'ORGANIZACAO', 'E': 'STM'), ('T': 'TEMPO', 'E': 'meados de setembro de 1999'), ('T': 'LEGISLACAO', 'E': 'legislação em vigor')]",['o']
400,401," [('T': 'PESSOA', 'E': 'Diretor-Geral'), ('T': 'TEMPO', 'E': '16/12/1999'), ('T': 'ORGANIZACAO', 'E': 'Construtora'), ('T': 'ORGANIZACAO', 'E': 'Empresas Fornecedoras')]",['o']
401,402," [('ORGANIZACAO', 'órgão fiscalizador'), ('TEMPO', 'mesmo'), ('LOCAL', 'canteiro de obras')]",['o']
402,403," [('T': 'ORGANIZACAO', 'E': 'Grupo OK'), ('T': 'ORGANIZACAO', 'E': 'empresa fornecedora/fabricante')]",['o']
403,404," [('ORGANIZACAO', 'Grupo OK Construções e Empreendimentos Ltda.')]",['o']
404,405," [('PESSOA', 'Grupo OK')]",['o']
405,406, Não há entidades predefinidas para essa entrada.,['o']
406,407," [('ORGANIZACAO', 'Grupo OK Construções e Empreendimentos Ltda.'),('TEMPO', 'débito'),('LEGISLACAO', 'TCU'),('TEMPO','pagamento'),('TEMPO', 'ar condicionado'),('TEMPO', 'esquadrias de alumínio'),('PESSOA', 'Diretor-Geral'),('TEMPO', 'peça n.º 29')]",['o']
407,408,Não é possível extrair entidades nomeadas de um texto como esse.,['o']
408,409," [('T': PESSOA, 'E': 'Recurso')]",['o']
409,410,"Não é possível realizar a extração de entidades nomeadas a partir deste texto, pois ele não contém palavras ou frases que possam ser identificadas como entidades nomeadas.",['o']
410,411," [('PESSOA', 'Corte de Contas'), ('ORGANIZACAO', 'Superior Tribunal Militar'), ('LOCAL', 'Rio de Janeiro'), ('LEGISLACAO', 'INPI'), ('TEMPO', '1999'), ('JURISPRUDENCIA', '1.ª Circunscrição Judiciária Militar')]",['o']
411,412," [('ORGANIZACAO', 'Órgão')]",['o']
412,413," [('ORGANIZACAO', 'STM'), ('ORGANIZACAO', 'Grupo OK Construções e Empreendimentos Ltda.')]",['o']
413,414, Nenhuma entidade reconhecida.,['o']
414,415," [('ORGANIZACAO', 'STM'), ('ORGANIZACAO', 'Tribunal'), ('ORGANIZACAO', 'Diretor-Geral'), ('LEGISLACAO', 'Auditorias Militares')]",['o']
415,416, Não há reconhecimento de entidade nomeada para os números 26.,['o']
416,417," [('ORGANIZACAO', 'Grupo OK')]",['o']
417,418, Não há entidades nomeadas neste texto.,['o']
418,419," [('T': 'ORGANIZACAO', 'E': 'empreendimento'), ('T': 'TEMPO', 'E': 'pronta entrega')]",['o']
419,420, Não há entidades nomeadas para serem reconhecidas neste texto.,['o']
420,421," [('LEGISLACAO', 'Lei n.º 8.666/1993'), ('LEGISLACAO', 'Lei n.º 4.320/1964'), ('LEGISLACAO', 'Decreto n.º 93.872/1986')]",['o']
421,422," [('LEGISLACAO', 'diplomas normativos'), ('JURISPRUDENCIA', 'instituto do depósito voluntário'), ('JURISPRUDENCIA', 'pagamentos antecipados')]",['o']
422,423, Nenhuma entidade foi reconhecida.,['o']
423,424," [('TEMPO', '29/12/1998'), ('LEGISLACAO', 'Lei n.º 8.666/1993'), ('ORGANIZACAO', 'STM')]",['o']
424,425, Nenhuma entidade predefinida foi reconhecida.,['o']
425,426," [('LEGISLACAO', 'Lei n.º 8.666/1993')]",['o']
426,427," [('T': LEGISLACAO, 'E': art. 56), ('T': ORGANIZACAO, 'E': caução), ('T': ORGANIZACAO, 'E': seguro-garantia), ('T': ORGANIZACAO, 'E': fiança bancária)].",['o']
427,428," [('T': 'TEMPO', 'E': '29/12/1998'), ('T': 'ORGANIZACAO', 'E': 'Administração')]",['o']
428,429," [('LEGISLACAO', 'dispositivo legal'), ('TEMPO', 'pagamento adiantado')]",['o']
429,430, Nenhuma entidade foi reconhecida.,['o']
430,431," [('LEGISLACAO', 'antecipação do pagamento'), ('JURISPRUDENCIA', 'vasta jurisprudência do Tribunal'), ('LEGISLACAO', 'Acórdão n.º 1.565/2015 – TCU – Plenário')]",['o']
431,432,Não há nenhuma entidade nomeada no texto fornecido.,['o']
432,433," [('LEGISLACAO', 'jurisprudência'), ('ORGANIZACAO', 'União'), ('ORGANIZACAO', 'órgão'), ('ORGANIZACAO', 'União'), ('TEMPO', 'ano'), ('ORGANIZACAO', 'mercado'), ('ORGANIZACAO', 'União'), ('ORGANIZACAO', '6'), ('ORGANIZACAO', 'seis'), ('LOCAL', 'Rio de Janeiro'), ('TEMPO', 'janeiro'), ('TEMPO', '2000'), ('ORGANIZACAO', 'Auditorias Militares')]",['o']
433,434," [('PESSOA', 'gestor médio'), ('TEMPO','excepcionalidade'), ('LEGISLACAO', 'pagamento antecipado')]",['o']
434,435,A saída para este texto é: Não há entidades predefinidas neste texto.,['o']
435,436," [('ORGANIZACAO', 'Grupo OK Construções e Empreendimentos Ltda.'), ('ORGANIZACAO', 'fabricantes'), ('TEMPO', 'mais atentamente')]",['o']
436,437,Não há entidades nomeadas neste texto.,['o']
437,438,"Resposta: [('LEGISLACAO', 'Lei n.º 8.666/1993')]",['o']
438,439," [('LEGISLACAO', 'mencionado dispositivo')]",['o']
439,440," [('LEGISLACAO', 'Lei n.º 4.320/1964'), ('LEGISLACAO', 'Decreto n.º 93.872/1986'), ('JURISPRUDENCIA', 'TCU')]",['o']
440,441, Não há entidade nomeada no texto.,['o']
441,442," [('LEGISLACAO', 'Decreto'), ('TEMPO', 'antecipação'), ('TEMPO', 'pagamento'), ('TEMPO', 'antecipação'), ('TEMPO', 'pagamento')]",['o']
442,443,Não há entidades nomeadas neste texto.,['o']
443,444," [('LEGISLACAO', 'Lei n.º 8.666/1993'), ('LEGISLACAO', 'Lei de Licitações')]",['o']
444,445," [('T': LEGISLACAO, 'E': ativismo legislativo), ('T': JURISPRUDENCIA, 'E': julgador), ('T': LEGISLACAO, 'E': hipoteca)]",['o']
445,446, Não há entidades nomeadas para serem extraídas neste texto.,['o']
446,447," [('T': LEGISLACAO, 'E': Decreto n.º 93.872/1986), ('T': JURISPRUDENCIA, 'E': TCU)]",['o']
447,448," [('T': LEGISLACAO, 'E': Direito Civil pátrio), ('T': PESSOA, 'E': terceiro)]",['o']
448,449," [('T': 'LEGISLACAO', 'E': 'Decreto n.º 93.872/1986'), ('T': 'ORGANIZACAO', 'E': 'Administrador')]",['o']
449,450,Não há nenhuma entidade nomeada neste texto.,['o']
450,451," [('ORGANIZACAO', 'empresa'), ('JURISPRUDENCIA', 'demandas judiciais'), ('ORGANIZACAO', 'órgão de defesa do consumidor'), ('LEGISLACAO', 'adimplência contratual'), ('LEGISLACAO', 'garantia'), ('ORGANIZACAO', 'própria empresa'), ('LEGISLACAO', 'fiança'), ('LEGISLACAO', 'seguro bancário'), ('LEGISLACAO', 'hipoteca'), ('LEGISLACAO', 'outro título')]",['o']
451,452," [('T': ORGANIZACAO, 'E': Diretor-Geral), ('T': ORGANIZACAO, 'E': fabricante), ('T': ORGANIZACAO, 'E': construtora), ('T': ORGANIZACAO, 'E': fabricante), ('T': LEGISLACAO, 'E': Termos de Fiel Depositário)]",['o']
452,453," [('T': LEGISLACAO, 'E': pagamento antecipado), ('T': LOCAL, 'E': cercando-se), ('T': ORGANIZACAO, 'E': gestor), ('T': TEMPO, 'E': futura entrega)]",['o']
453,454," [('T': 'LEGISLACAO', 'E': 'instrumento de cautela'), ('T': 'ORGANIZACAO', 'E': 'contratada'), ('T': 'ORGANIZACAO', 'E': 'empresas fabricantes'), ('T': 'TEMPO', 'E': 'posteriormente')]",['o']
454,455,Não há entidades nomeadas para extrair deste texto.,['o']
455,456," [('ORGANIZACAO', 'TCU'), ('LEGISLACAO', 'Acórdãos n.ºs 2.262/2011 – Plenário e 7.673/2010 – 1.ª Câmara')]",['o']
456,457,"Não há entidades nomeadas neste texto, portanto não há saída.",['o']
457,458," [('LEGISLACAO', 'TCU')]",['o']
458,459," [('JURISPRUDENCIA', 'jurisprudência'), ('TEMPO', '1999')]",['o']
459,460, Nenhuma entidade reconhecida.,['o']
460,461,Não há entidades nomeadas no texto de entrada.,['o']
461,462," [('ORGANIZACAO', 'Grupo OK Construções e Empreendimentos Ltda.'), ('LEGISLACAO', 'STM'), ('JURISPRUDENCIA', 'Termos de Fiel Depositário'), ('JURISPRUDENCIA', 'peça n.º 139, p. 6'), ('JURISPRUDENCIA', 'nexo de causalidade'), ('ORGANIZACAO', 'Diretor-Geral')]",['o']
462,463," [('Pessoa', 'recorrente'), ('Organização', 'Grupo OK Construções e Empreendimentos Ltda.'), ('Organização', 'STM'), ('Legislação', 'Lei n.º 8.666/1993'), ('Organização', 'contratada')]",['o']
463,464,Não há nenhuma entidade nomeada neste texto.,['o']
464,465,"Resposta: [('LEGISLACAO', 'Sentença'), ('ORGANIZACAO', 'Grupo OK Construções e Empreendimentos Ltda.'), ('LOCAL', '21.ª Vara Federal da Seção Judiciária do Distrito Federal'), ('LOCAL', 'Tribunal Regional Federal da 1.ª Região')]",['o']
465,466," [('PESSOA', 'Senhor Carlos Aureliano Motta de Souza'), ('ORGANIZACAO', 'Grupo OK Construções e Empreendimentos Ltda.'), ('LEGISLACAO', 'Acórdão n.º 1.466/2013 – Plenário'), ('LEGISLACAO', 'Acórdão n.º 946/2013 – Plenário')]",['o']
466,467, Nenhuma entidade foi reconhecida.,['o']
467,468," [('PESSOA', 'Sr. Carlos Aureliano Motta de Souza'), ('ORGANIZACAO', 'Superior Tribunal Militar - STM'), ('LEGISLACAO', 'Acórdão nº 1.466/2013'), ('LEGISLACAO', 'Acórdão nº 633/2014'), ('ORGANIZACAO', 'Plenário')]",['o']
468,469,"Desculpe, mas não consigo reconhecer entidades nomeadas neste texto.",['o']
469,470," [('LEGISLACAO', 'TCU'), ('ORGANIZACAO', 'Ministério Público'), ('ORGANIZACAO', 'Superior Tribunal Militar'), ('TEMPO', '1999'), ('ORGANIZACAO', '1ª Câmara'), ('JURISPRUDENCIA', 'relação 31/2000'), ('JURISPRUDENCIA', 'ata 27/2000'), ('PESSOA', 'Marcos Vilaça'), ('PESSOA', 'Carlos Aureliano Motta de Souza'), ('ORGANIZACAO', 'Grupo OK Construções e Empreendimentos Ltda.')]",['o']
470,471,Não há nenhuma entidade nomeada presente neste texto.,['o']
471,472," [('ORGANIZACAO', 'Grupo OK Construções e Empreendimentos Ltda.')]",['o']
472,473,Não há nenhuma entidade nomeada neste texto.,['o']
473,474," [('PESSOA', 'Carlos Aureliano Motta de Souza'), ('ORGANIZACAO', 'Serur'), ('LEGISLACAO', 'legislação que rege a matéria'), ('JURISPRUDENCIA', 'interesse público'), ('JURISPRUDENCIA', 'previsão no edital de licitação ou nos instrumentos formais de adjudicação direta'), ('JURISPRUDENCIA', 'cautelas e garantias'), ('JURISPRUDENCIA', 'fase interna da tomada de contas especial'), ('JURISPRUDENCIA', 'procedimento de caráter inquisitório')]",['o']
474,475,"
[('LOCAL', 'Tribunal de Contas da União'), ('LEGISLACAO', 'Lei 8.383/1991'), ('JURISPRUDENCIA', 'jurisprudência deste tribunal')]",['o']
475,476,Não há entidades nomeadas neste texto.,['o']
476,477," [('PESSOA', 'Subprocuradora-Geral Cristina Machado da Costa e Silva'), ('PESSOA', 'Sr. Carlos Aureliano Motta de Souza'), ('ORGANIZACAO', 'Grupo OK Construções e Empreendimentos Ltda.'), ('LEGISLACAO', 'Acórdão n.º 1.466/2013 – Plenário')]",['o']
477,478, Nenhuma entidade foi detectada.,['o']
478,479," [('ORGANIZACAO', 'Ministério Público'), ('ORGANIZACAO', 'TCU')]",['o']
479,480,Resposta: Não há entidades nomeadas identificáveis neste texto.,['o']
480,481," [('ORGANIZACAO', 'Secretaria de Recursos'), ('ORGANIZACAO', 'Serur'), ('ORGANIZACAO', 'TCE'), ('ORGANIZACAO', 'Tribunal'), ('ORGANIZACAO', 'TCU'), ('JURISPRUDENCIA', 'jurisprudência do Tribunal')]",['o']
481,482, Não há entidades reconhecíveis nesta entrada.,['o']
482,483, Nenhuma entidade encontrada.,['o']
483,484,Resposta: Não é possível identificar entidades nomeadas a partir desta entrada.,['o']
484,485," [('T': 'LEGISLACAO', 'E': 'legislação'), ('T': 'ORGANIZACAO', 'E': 'MP/TCU')]",['o']
485,486, Não há entidades nomeadas nesse texto.,['o']
486,487," [('ORGANIZACAO': 'Ministério Público', 'TEMPO': '1999', 'ORGANIZACAO': 'Superior Tribunal Militar', 'LEGISLACAO': 'compras de itens', 'ORGANIZACAO': 'recorrente', 'LEGISLACAO': 'pagamento antecipado', 'ORGANIZACAO': 'dois itens', 'LEGISLACAO': 'seis itens', 'LEGISLACAO': 'adquiridos em antecipação')]",['o']
487,488," [('PESSOA', 'Ministério Público'), ('ORGANIZACAO', 'TCU'), ('PESSOA', 'Dra. Cristina Machado da Costa e Silva'), ('LEGISLACAO', 'responsável'), ('JURISPRUDENCIA', 'malogro parcial'), ('JURISPRUDENCIA', 'ato em questão'), ('JURISPRUDENCIA', 'potencial dano ao erário')]",['o']
488,489,Não há entidades nomeadas nesse texto.,['o']
489,490," [('ORGANIZACAO', 'MP/TCU'), ('LEGISLACAO', 'recurso de revisão'), ('JURISPRUDENCIA', 'custos juris'), ('JURISPRUDENCIA', 'custos societatis'), ('JURISPRUDENCIA', 'custos legis')]",['o']
490,491, Não há entidades nomeadas neste texto.,['o']
491,492," [('PESSOA', 'Ministério Público'), ('ORGANIZACAO', 'Parquet'), ('LOCAL', 'Plenário')]",['o']
492,493, Não há entidades nomeadas reconhecíveis neste texto.,['o']
493,494,"Resposta: [('T': 'ORGANIZACAO', 'E': 'MP/TCU'), ('T': 'LOCAL', 'E': 'Superior Tribunal Militar'), ('T': 'ORGANIZACAO', 'E': 'Grupo OK Construções e Empreendimentos Ltda.'), ('T': 'TEMPO', 'E': '25/11/1997'), ('T': 'ORGANIZACAO', 'E': 'STM')]",['o']
494,495," [('PESSOA', 'responsável'), ('LOCAL', 'Rio de Janeiro'), ('ORGANIZACAO', 'Corte de Contas'), ('ORGANIZACAO', 'Superior Tribunal Militar'), ('ORGANIZACAO', '1.ª Circunscrição Judiciária Militar'), ('ORGANIZACAO', 'INPI'), ('TEMPO', '1999'), ('TEMPO', '1998'), ('TEMPO', '1999')]",['o']
495,496," [('ORGANIZACAO', 'Órgão')]",['o']
496,497," [('ORGANIZACAO', 'STM'), ('ORGANIZACAO', 'Grupo OK Construções e Empreendimentos Ltda.')]",['o']
497,498, Não há entidades reconhecidas neste texto.,['o']
498,499," [('PESSOA', 'meus pares'), ('ORGANIZACAO', 'Ministério Público'), ('ORGANIZACAO', 'Tribunal'), ('TEMPO', 'Vossas Excelências'), ('ORGANIZACAO', 'Administração Pública'), ('LEGISLACAO', 'princípio da legalidade'), ('LEGISLACAO', 'lei')]",['o']
499,500, Não há entidades nomeadas neste texto.,['o']
500,501," [('LEGISLACAO', 'lei'), ('PESSOA', 'gestores'), ('ORGANIZACAO', 'interesse público')]",['o']
501,502, Nenhuma entidade reconhecida.,['o']
502,503," [('Pessoa', 'recorrente'), ('Local', 'Rio de Janeiro'), ('Organização', 'Justiça Militar'), ('Legislação', 'MP/TCU'), ('Jurisprudência', 'Corte'), ('Tempo', 'época'), ('Legislação', 'Termo de Fiel Depositário')]",['o']
503,504, Não há entidades identificadas.,['o']
504,505," [('T': LEGISLACAO, 'E': termo de fiel depositário), ('T': ORGANIZACAO, 'E': 1ª CJM), ('T': PESSOA, 'E': Tenente-Brigadeiro Baptista), ('T': ORGANIZACAO, 'E': STM), ('T': ORGANIZACAO, 'E': Comissão Regional de Obras da 1ª Região do Exército), ('T': PESSOA, 'E': ex-Diretor de Patrimônio), ('T': PESSOA, 'E': ex-Diretor Geral), ('T': ORGANIZACAO, 'E': Aeronáutica), ('T': LOCAL, 'E': Depósito Central de Intendência), ('T': LOCAL, 'E': Avenida Brasil).",['o']
505,506, Nenhuma entidade foi reconhecida.,['o']
506,507," [('LEGISLACAO', 'presente recurso de reconsideração')]",['o']
507,508," [('PESSOA', 'recorrente'), ('ORGANIZACAO', 'contratada'), ('TEMPO', 'posteriori'), ('LEGISLACAO', 'má-fé'), ('JURISPRUDENCIA', 'fraudulento')]",['o']
508,509," [('LEGISLACAO', 'legislação')]",['o']
509,510," [('LEGISLACAO', 'legislação')]",['o']
510,511," [('PESSOA', 'Marçal Justen Filho')]",['o']
511,512," [('T': TEMPO, 'E': decurso de tempo)]",['o']
512,513," [('T': 'Jurisprudência', 'E': 'Mestre'), ('T': 'Organização', 'E': 'responsável'), ('T': 'Tempo', 'E': 'paralisação'), ('T': 'Organização', 'E': 'obra'), ('T': 'Organização', 'E': 'dinheiro'), ('T': 'Organização', 'E': 'recursos'), ('T': 'Organização', 'E': 'opções'), ('T': 'Organização', 'E': 'contrato'), ('T': 'Organização', 'E': 'adiantar'), ('T': 'Organização', 'E': 'obra')]",['o']
513,514," [('ORGANIZACAO', 'STM'), ('LEGISLACAO', 'contrato'), ('TEMPO', 'início'), ('TEMPO', 'obra')]",['o']
514,515, Nenhuma entidade foi reconhecida.,['o']
515,516," [('T': LEGISLACAO, 'E': dispositivo legal)] [('T': TEMPO, 'E': 2)] [('T': TEMPO, 'E': 16)] [('T': TEMPO, 'E': 9)]",['o']
516,517," [('LEGISLACAO', 'Lei n° 8.666/93'), ('LEGISLACAO', 'Lei n° 4.320/64'), ('JURISPRUDENCIA', 'TC 003.783/04-8')]",['o']
517,518,"Não é possível identificar entidades nomeadas a partir deste texto, pois não há palavras suficientes para identificar e classificar as entidades.",['o']
518,519," [('T': 'JURISPRUDENCIA', 'E': 'Acórdão nº 1879/2011 – Plenário'), ('T': 'PESSOA', 'E': 'relator')]",['o']
519,520," [('Jurisprudência', 'JURISPRUDENCIA'), ('Tribunal', 'ORGANIZACAO'), ('pagamento', 'LEGISLACAO'), ('interesse público', 'LEGISLACAO')]",['o']
520,521," [('Jurisprudência', 'JURISPRUDENCIA')]",['o']
521,522," [('Legislação', 'Lei 4.320/64'), ('Legislação', 'Decreto 93.872/86')]",['o']
522,523," [('LEGISLACAO', 'Acórdão 0158/2015'), ('PESSOA', 'WALTON ALENCAR RODRIGUES')]",['o']
523,524," [('LEGISLACAO', 'processo de contratação'), ('TEMPO', 'antecipação')]",['o']
524,525," [('LEGISLACAO', 'Acórdão 3003/2010'), ('PESSOA', 'Valmir Campelo')]",['o']
525,526," [('T': 'LEGISLACAO', 'E': 'edital'), ('T': 'JURISPRUDENCIA', 'E': 'interesse público'), ('T': 'JURISPRUDENCIA', 'E': 'garantias')]",['o']
526,527," [('T': LEGISLACAO, 'E': Acórdão 3614/2013), ('T': PESSOA, 'E': BENJAMIN ZYMLER)]",['o']
527,528," [('LEGISLACAO', 'Pagamentos antecipados'), ('ORGANIZACAO', 'erário'), ('LOCAL', 'ressarcimento'), ('TEMPO', 'devida justificativa')]",['o']
528,529," [('T': LEGISLACAO, 'E': Acórdão), ('T': TEMPO, 'E': 0496/2012), ('T': PESSOA, 'E': RAIMUNDO CARREIRO)]",['o']
529,530," [('LEGISLACAO', 'pesquisa jurisprudencial'), ('LEGISLACAO', 'Acórdão nº 79/1993-Segunda Câmara'), ('LEGISLACAO', 'Acórdão nº 113/1996-TCU-Plenário'), ('PESSOA', 'Lincoln Magalhães da Rocha'), ('PESSOA', 'Bento José Bugarin')]",['o']
530,531," Nenhuma saída, pois não há entidades nomeadas no texto.",['o']
531,532,"A saída seria: [('Legislação', 'jurisprudência'), ('Organização', 'MP/TCU'), ('Tempo', 'última'), ('Tempo', 'este'), ('Tempo', 'excepcionalidade'), ('Local', 'erário'), ('Tempo', 'garantia'), ('Tempo', 'adicional'), ('Tempo', 'providências'), ('Tempo', 'voto')]",['o']
532,533," [('PESSOA', 'responsável'), ('ORGANIZACAO', 'Ministério Público'), ('TEMPO', 'em'), ('LEGISLACAO', 'julgamento'), ('JURISPRUDENCIA', 'irregularidade')]",['o']
533,534, Não há entidades nomeadas neste texto.,['o']
534,535, Nenhuma entidade foi reconhecida.,['o']
535,536," [('ORGANIZACAO', 'contratada')]",['o']
536,537, Não há entidades nomeadas neste texto.,['o']
537,538," [('ORGANIZACAO', 'órgão'), ('PESSOA', 'gestor'), ('LEGISLACAO', 'legalidade'), ('ORGANIZACAO', 'empresa'), ('ORGANIZACAO', 'contratada')]",['o']
538,539," [('T': LEGISLACAO, 'E': ações judiciais), ('T': JURISPRUDENCIA, 'E': penal), ('T': JURISPRUDENCIA, 'E': ressarcimento ao erário)]",['o']
539,540," [('T': PESSOA, 'E': Ministério Público)]",['o']
540,541," [('T': 'ORGANIZACAO', 'E': 'Grupo OK Construções e Empreendimentos Ltda.'), ('T': 'LOCAL', 'E': '21.ª Vara Federal da Seção Judiciária do Distrito Federal'), ('T': 'JURISPRUDENCIA', 'E': 'Sentença'), ('T': 'JURISPRUDENCIA', 'E': 'Tribunal Regional Federal da 1.ª Região'), ('T': 'TEMPO', 'E': '2008')]",['o']
541,542, Não há entidades nomeadas no texto de entrada.,['o']
542,543," [('T': 'JURISPRUDENCIA', 'E': 'Tribunal'), ('T': 'LEGISLACAO', 'E': 'legislação'), ('T': 'JURISPRUDENCIA', 'E': 'entendimento jurisprudencial'), ('T': 'JURISPRUDENCIA', 'E': 'Corte')]",['o']
543,544," [('PESSOA', 'Carlos Aureliano Motta de Souza'), ('ORGANIZACAO', 'Ministério Público'), ('ORGANIZACAO', 'TCU'), ('LEGISLACAO', 'Acórdão n.º 946/2013-TCU-Plenário')]",['o']
544,545,"A saída seria: [('PESSOA', 'Carlos Aureliano Motta de Souza'), ('ORGANIZACAO', 'OK Construções e Empreendimentos Ltda.'), ('LEGISLACAO', 'Acórdão n.º 1.466/2013 – Plenário')]",['o']
545,546," [('LEGISLACAO', 'Tribunal de Contas da União'), ('JURISPRUDENCIA', 'Acórdão')]",['o']
546,547," [('ORGANIZACAO', 'TCU'), ('LOCAL', 'Sala das Sessões'), ('PESSOA', 'Ministro Luciano Brandão Alves de Souza'), ('TEMPO', '11 de maio de 2016')]",['o']
547,548," [('PESSOA', 'JOÃO AUGUSTO RIBEIRO NARDES'), ('CARGO', 'Relator')]",['o']
548,549," [('T': 'ORGANIZACAO', 'E': 'Turma'), ('T': 'LEGISLACAO', 'E': 'GMWOC/sp/er'), ('T': 'ORGANIZACAO', 'E': 'AGRAVO')]",['o']
549,550," [('T': LEGISLACAO, 'E': AGRAVO DE INSTRUMENTO)]",['o']
550,551," [('LEGISLACAO', 'LEI Nº 13.015/14')]",['o']
551,552," [('ORGANIZACAO', 'CRUESP')]",['o']
552,553," [('LEGISLACAO', 'LEI ESTADUAL')]",['o']
553,554,"A saída seria: [('T': PESSOA, 'E': agravante), ('T': JURISPRUDENCIA, 'E': decisão agravada), ('T': LEGISLACAO, 'E': art. 896), ('T': LEGISLACAO, 'E': CLT)].",['o']
554,555," [('T': LEGISLACAO, 'E': norma estadual), ('T': ORGANIZACAO, 'E': CRUESP), ('T': LEGISLACAO, 'E': Constituição Federal)]",['o']
555,556," [('LEGISLACAO', 'Precedentes')].",['o']
556,557, Nenhuma entidade predefinida foi encontrada.,['o']
558,559, Nenhuma entidade reconhecida.,['o']
559,560," [('T': 'ORGANIZACAO', 'E': 'Ministério Público do Trabalho')]",['o']
560,561, Não há entidades nomeadas neste texto.,['o']
561,562, Nenhuma entidade reconhecida.,['o']
562,563," [('T': LEGISLACAO, 'E': 'Súmula nº 436, I, do TST'), ('T': TEMPO, 'E': 'tempestividade')]",['o']
563,564,Resposta: Não há entidades nomeadas nesse texto.,['o']
564,565," [('T': 'JURISPRUDENCIA', 'E': 'Súmula nº 435 do TST'), ('T': 'LEGISLACAO', 'E': 'art. 557, caput, do CPC')]",['o']
565,566," [('LEGISLACAO', 'Decreto-lei nº 06/69'), ('LEGISLACAO', 'Decreto-lei Complementar nº 07/69'), ('LEGISLACAO', 'Lei Estadual nº 952/76'), ('LEGISLACAO', 'Decreto nº 20.833/83'), ('LEGISLACAO', 'Lei Complementar nº 180/78'), ('ORGANIZACAO', 'Universidades Estaduais Paulistas'), ('ORGANIZACAO', 'CRUESP'), ('ORGANIZACAO', 'Conselho de Reitores das Universidades do Estado de São Paulo')]",['o']
566,567," [('Legislação', 'CLT'), ('Legislação', 'art. 37'), ('Legislação', 'art. X'), ('Legislação', 'art. XIII'), ('Legislação', 'art. 61, § 1º, II, ``a'''), ('Legislação', 'art. 169, § 1º, I e II'), ('Legislação', 'art. 207'), ('Legislação', 'art. 896')]",['o']
567,568," [('Legislação', 'RR-162000-20.2007.5.15.0046'), ('Tempo', 'DEJT-09/03/12'), ('Legislação', 'RR-81400-81.2008.5.15.0141'), ('Tempo', 'DEJT-04/05/12'), ('Legislação', 'RR-82300-64.2008.5.15.0141'), ('Tempo', 'DEJT-17/06/11'), ('Legislação', 'RR-173100-04.2008.5.15.0024'), ('Tempo', 'DEJT-20/04/12'), ('Legislação', 'RR-385-55.2010.5.15.0033'), ('Tempo', 'DEJT-23/03/12'), ('Legislação', 'RR-140600-76.2009.5.15.0143'), ('Tempo', 'DEJT-19/04/11'), ('Legislação', 'RR-164200-74.2007.5.15.0086'), ('Tempo', 'DEJT-30/09/11e'), ('Legislação', 'RR-114900-67.2008.5.15.0003'), ('Tempo', 'DEJT-05/08/11')]",['o']
568,569,"A saída seria: [('T': LEGISLACAO, 'E': Lei Complementar nº 180/78), ('T': JURISPRUDENCIA, 'E': Súmula 296, inciso I, do C. TST)].",['o']
569,570," [('LEGISLACAO', 'CLT'), ('LEGISLACAO', 'Leis Estaduais'), ('JURISPRUDENCIA', 'Súmula do STF'), ('JURISPRUDENCIA', 'Art. 896 da CLT')]",['o']
570,571, Nenhuma entidade foi identificada.,['o']
571,572, Nenhuma entidade reconhecida.,['o']
572,573," [('T': LEGISLACAO, 'E': CLT), ('T': TEMPO, 'E': 1º)]",['o']
573,574," [('LEGISLACAO', 'decisão'), ('JURISPRUDENCIA', 'agravada'), ('JURISPRUDENCIA', 'agravante')]",['o']
574,575," [('Legislação', 'Constituição Federal'), ('Legislação', 'CPC'), ('Legislação', 'CLT'), ('Jurisprudência', 'MS-27350/DF'), ('Jurisprudência', 'AG-REG-ARE-753481'), ('Jurisprudência', 'ARE-791637')]",['o']
575,576," [('LEGISLACAO', 'E-ED-AIRR-10307-04.2010.5.05.0000'), ('LEGISLACAO', 'E-ED-AIRR-129900-34.2009.5.15.0016'), ('LEGISLACAO', 'Ag-E-ED-AgR-AIRR-92640-31.2005.03.0004')]",['o']
576,577," [('T': 'LEGISLACAO', 'E': 'art. 557, caput, do CPC'), ('T': 'JURISPRUDENCIA', 'E': 'Súmula 435 do TST')]",['o']
577,578," [('LEGISLACAO', 'Constituição Federal'), ('JURISPRUDENCIA', 'dissenso jurisprudencial'), ('ORGANIZACAO', 'CRUESP')]",['o']
578,579, Não há entidades predefinidas identificadas.,['o']
580,581," [('LEGISLACAO': 'CLT', 'E': 'CLT'), ('JURISPRUDENCIA': 'jurisprudência', 'E': 'jurisprudência')]",['o']
581,582," [('T': LEGISLACAO, 'E': arts. 37, X, 61, § 1º, I, ``a'', e 207 da Constituição Federal)]",['o']
582,583, Nenhuma entidade identificada.,['o']
584,585," [('LOCAL', 'Brasília'), ('TEMPO', '02 de março de 2016')]",['o']
585,586," [('PESSOA', 'Walmir Oliveira da Costa'), ('ORGANIZACAO', 'Justiça do Trabalho'), ('LEGISLACAO', 'MP 2.200-2/2001'), ('TEMPO', '03/03/2016')]",['o']
586,587," [('T': 'LEGISLACAO', 'E': 'CORDÃO (8ª Turma)'), ('T': 'JURISPRUDENCIA', 'E': 'GMDMC/Tcb/Vb/nc/lp'), ('T': 'LEGISLACAO', 'E': 'AGRAVO DE INSTRUMENTO EM RECURSO DE REVISTA')]",['o']
587,588, Nenhuma entidade encontrada.,['o']
588,589," [('PESSOA', 'atendente'), ('LOCAL', 'local'), ('ORGANIZACAO', 'Regional'), ('TEMPO', 'circunstância')]",['o']
589,590," [('PESSOA', 'reclamante'), ('ORGANIZACAO', 'CLT'), ('LEGISLACAO', 'art. 456, parágrafo único')]",['o']
590,591," [('LEGISLACAO', 'divergência jurisprudencial')].",['o']
591,592," [('T': LEGISLACAO, 'E': Súmula 296 do TST)]",['o']
592,593," [('T': LEGISLACAO, 'E': DANO MORAL)]",['o']
593,594," [('T': PESSOA, 'E': AUSÊNCIA), ('T': LEGISLACAO, 'E': ANOTAÇÃO DA CTPS)]",['o']
594,595," [('LOCAL', 'Tribunal Regional'), ('ORGANIZACAO', 'mesmo Tribunal Regional'), ('JURISPRUDENCIA', 'decisão recorrida')]",['o']
595,596," [('LEGISLACAO', 'OJ nº 111'), ('ORGANIZACAO', 'TST'), ('LEGISLACAO', 'SDI-1')]",['o']
596,597,Resposta: Não há entidades nomeadas para extrair no texto fornecido.,['o']
597,598," [('T': 'LEGISLACAO', 'E': 'INDENIZAÇÃO DO TÍQUETE-REFEIÇÃO')]",['o']
598,599," [('T': LEGISLACAO, 'E': Norma Coletiva)]",['o']
599,600," [('LOCAL', 'Vara do Trabalho'), ('ORGANIZACAO', 'Tribunal Regional'), ('LEGISLACAO', 'CLT'), ('TEMPO', 'artigo 896')]",['o']
600,601," [('LEGISLACAO', 'DANO MORAL')]",['o']
601,602, Não há entidades nomeadas reconhecidas.,['o']
602,603," [('ORGANIZACAO', 'ré'), ('LEGISLACAO', 'indenização'), ('JURISPRUDENCIA', 'sentença'), ('TEMPO', 'término'), ('ORGANIZACAO', 'reclamado')]",['o']
603,604," [('LEGISLACAO', 'Súmula nº 8 da Corte'), ('TEMPO', 'indenização por dano moral')]",['o']
604,605," [('Legislação', 'CLT'), ('Legislação', 'Artigo 467')]",['o']
605,606," [('T': LEGISLACAO, 'E': 467 da CLT)]",['o']
606,607," [('JURISPRUDENCIA', 'multa'), ('PESSOA', 'parte adversa'), ('PESSOA', 'trabalhador'), ('TEMPO', 'primeira audiência'), ('LEGISLACAO', 'verbas rescisórias')]",['o']
607,608,"[('LEGISLACAO', 'Súmula nº 126 do TST')]",['o']
608,609," [('T': LEGISLACAO, 'E': CLT)]",['o']
609,610," [('LEGISLACAO', 'MULTA NORMATIVA')]",['o']
610,611," [('T': LEGISLACAO, 'E': CLT), ('T': LEGISLACAO, 'E': art. 896), ('T': LEGISLACAO, 'E': Constituição Federal), ('T': JURISPRUDENCIA, 'E': súmula desta Corte), ('T': JURISPRUDENCIA, 'E': súmula vinculante do STF), ('T': JURISPRUDENCIA, 'E': divergência jurisprudencial)]",['o']
611,612," [('T': LEGISLACAO, 'E': Agravo de Instrumento)]",['o']
612,613," [('PESSOA', 'CLAUDINEI OZÓRIO VITALE'), ('ORGANIZACAO', 'RESTAURANTE E PIZZARIA SALGADO FILHO LTDA'), ('LEGISLACAO', 'TST-AIRR-1000669-10.2013.5.02.0322')]",['o']
613,614," [('PESSOA', 'Vice-Presidente'), ('LOCAL', '2ª Região'), ('ORGANIZACAO', 'Tribunal Regional do Trabalho'), ('LEGISLACAO', 'despacho'), ('JURISPRUDENCIA', 'recurso de revista'), ('JURISPRUDENCIA', 'seguimento'), ('PESSOA', 'reclamante')]",['o']
614,615, Nenhuma entidade foi reconhecida.,['o']
615,616, Não há entidades nomeadas neste texto.,['o']
616,617," [('ORGANIZACAO', 'Procuradoria-Geral do Trabalho'), ('LEGISLACAO', 'Regimento Interno do TST'), ('TEMPO', '83 do Regimento Interno do TST')]",['o']
617,618, Nenhuma saída. Não há entidades predefinidas neste texto.,['o']
618,619," [('T': 'LEGISLACAO', 'E': 'agravo de instrumento'), ('T': 'TEMPO', 'E': 'tempestivo'), ('T': 'JURISPRUDENCIA', 'E': 'conheço')]",['o']
619,620, Nenhuma entidade identificada.,['o']
620,621," [('T': TEMPO, 'E': 'acúmulo de função')]",['o']
621,622," [('PESSOA', 'recorrente'), ('ORGANIZACAO', 'atendente'), ('ORGANIZACAO', 'auxiliar de serviços gerais')]",['o']
622,623," [('PESSOA', 'ré'), ('LOCAL', 'balcão'), ('ORGANIZACAO', 'estabelecimento'), ('TEMPO', 'mister'), ('LEGISLACAO', 'ID nº 1191453')]",['o']
623,624," [('PESSOA', 'atendente'), ('LOCAL', 'local'), ('ORGANIZACAO', 'estabelecimento'), ('TEMPO', 'primeira'), ('LEGISLACAO', 'circunstância'), ('JURISPRUDENCIA', 'testemunha')]",['o']
624,625," [('LEGISLACAO', 'CLT'), ('ORGANIZACAO', 'empregador'), ('ORGANIZACAO', 'empregado'), ('LEGISLACAO', 'alínea ``a'' do art. 483 da CLT'), ('LEGISLACAO', 'art. 461 da CLT')]",['o']
625,626," [('LEGISLACAO', 'legislação'), ('LEGISLACAO', 'contrato de trabalho')]",['o']
626,627," [('PESSOA', 'empregado'), ('LEGISLACAO', 'CLT'), ('JURISPRUDENCIA', 'art.456, parágrafo único')]",['o']
627,628, Não há entidades reconhecidas.,['o']
628,629," [('PESSOA', 'reclamante'), ('LEGISLACAO', 'fl.323'), ('TEMPO', 'fls.333/338'), ('ORGANIZACAO', 'barman'), ('ORGANIZACAO', 'auxiliar de serviços gerais'), ('ORGANIZACAO', 'atendente')]",['o']
629,630," [('PESSOA', 'ele'), ('ORGANIZACAO', 'contrato de trabalho')]",['o']
630,631," [('T': 'JURISPRUDENCIA', 'E': 'divergência jurisprudencial')]",['o']
631,632,Não há entidades nomeadas para extrair deste texto.,['o']
632,633," [('PESSOA', 'atendente barman'), ('LOCAL', 'local'), ('ORGANIZACAO', 'Regional'), ('LEGISLACAO', 'circunstância'), ('JURISPRUDENCIA', 'realização de serviços gerais')]",['o']
633,634," [('LEGISLACAO', 'legislação autônoma'), ('LEGISLACAO', 'legislação heterônoma'), ('CONTRATO', 'contrato de trabalho')]",['o']
634,635," [('PESSOA', 'reclamante'), ('ORGANIZACAO', 'CLT'), ('LEGISLACAO', 'art. 456, parágrafo único')]",['o']
635,636," [('LEGISLACAO', 'divergência jurisprudencial'), ('JURISPRUDENCIA', 'jurisprudencial')]",['o']
636,637," [('LEGISLACAO', 'Súmula 296 do TST')]",['o']
637,638," [('ORGANIZACAO', 'Tribunal Regional'), ('LEGISLACAO', 'decisão recorrida')]",['o']
638,639," [('LEGISLACAO', 'OJ nº 111'), ('ORGANIZACAO', 'SDI-1'), ('ORGANIZACAO', 'TST')]",['o']
639,640, Não há entidades nomeadas nesse texto.,['o']
640,641," [('T': LEGISLACAO, 'E': DANO MORAL)]",['o']
641,642," [('T': 'LEGISLACAO', 'E': 'AUSÊNCIA DE ANOTAÇÃO DA CTPS')]",['o']
642,643," [('PESSOA', 'reclamante'), ('LEGISLACAO', 'indenização'), ('JURISPRUDENCIA', 'dano moral'), ('TEMPO', 'CTPS')]",['o']
643,644," [('T': LEGISLACAO, 'E': 'dano moral'), ('T': JURISPRUDENCIA, 'E': 'ausência de anotação')]",['o']
644,645," [('LEGISLACAO', 'divergência jurisprudencial')]",['o']
645,646,"Não há entidades nomeadas nesse texto, então a saída é: Nenhuma entidade reconhecida.",['o']
646,647," [('ORGANIZACAO', 'Tribunal Regional'), ('LEGISLACAO', 'decisão recorrida')]",['o']
647,648," [('LEGISLACAO', 'OJ nº 111'), ('ORGANIZACAO', 'SDI-1'), ('ORGANIZACAO', 'TST')]",['o']
648,649, Nenhuma entidade reconhecida.,['o']
649,650,"Não é possível processar a entrada fornecida, pois não contém nenhuma entidade nomeada.",['o']
650,651," [('T': LEGISLACAO, 'E': INDENIZAÇÃO), ('T': TEMPO, 'E': TÍQUETE-REFEIÇÃO)]",['o']
651,652," [('T': LEGISLACAO, 'E': NORMA COLETIVA)]",['o']
652,653," [('PESSOA', 'reclamante'), ('LOCAL', 'fls.'), ('TEMPO', 'todo o pacto laboral'), ('LEGISLACAO', 'indenização'), ('JURISPRUDENCIA', 'tíquete refeição'), ('TEMPO', 'durante'), ('ORGANIZACAO', 'pizzas')]",['o']
653,654," [('LEGISLACAO', 'norma coletiva'), ('TEMPO', '55ª'), ('LOCAL', 'refeição'), ('LOCAL', 'lanches'), ('TEMPO', 'indenização')]",['o']
654,655," [('T': 'JURISPRUDENCIA', 'E': 'divergência jurisprudencial')].",['o']
655,656,Não há nenhuma entidade nomeada no texto fornecido.,['o']
656,657," [('T': 'LOCAL', 'E': 'Vara do Trabalho'), ('T': 'ORGANIZACAO', 'E': 'Tribunal Regional'), ('T': 'LEGISLACAO', 'E': 'CLT')]",['o']
657,658, Nenhuma entidade reconhecida.,['o']
658,659," [('LEGISLACAO', 'DANO MORAL')]",['o']
659,660, Nenhuma saída. Não há entidades nomeadas no texto de entrada.,['o']
660,661," [('T': TEMPO, 'E': 'Quanto'), ('T': LOCAL, 'E': 'Regional'), ('T': LEGISLACAO, 'E': 'indenização'), ('T': JURISPRUDENCIA, 'E': 'dano moral')]",['o']
661,662," [('PESSOA', 'Wladimir'), ('LOCAL', 'seu atual emprego'), ('ORGANIZACAO', 'seu empregador'), ('TEMPO', '14.03.2013'), ('TEMPO', '19h')]",['o']
662,663," [('PESSOA', 'Wladimir'), ('ORGANIZACAO', 'ID n. 1191555')]",['o']
663,664," [('PESSOA', 'Wladimir'), ('PESSOA', 'LUCIANA MARTINS DOS SANTOS'), ('LOCAL', 'Travessa das Hortências, 68, Jd. Las Vegas, Guarulhos/SP')]",['o']
664,665, Nenhuma entidade predefinida encontrada.,['o']
665,666," [('PESSOA', 'Vladimir'), ('ORGANIZACAO', 'STAR TIC'), ('TEMPO', 'dois meses'), ('TEMPO', 'inicio deste ano'), ('TEMPO', '9h às 16h30'), ('TEMPO', '15h30 às 23h'), ('LOCAL', 'local de trabalho'), ('LOCAL', 'praça de alimentação'), ('NUMERO', '4')]",['o']
666,667,"Não há entidades nomeadas nesse texto, portanto, nenhuma saída é gerada.",['o']
667,668," [('PESSOA', 'Wladimir')]",['o']
668,669," [('PESSOA', 'empregado da ré'), ('PESSOA', 'reclamante'), ('ORGANIZACAO', 'empresa'), ('TEMPO', 'término da relação empregatícia')]",['o']
669,670," [('T': PESSOA, 'E': Mantenho)]",['o']
670,671," [('PESSOA', 'reclamante'), ('ORGANIZACAO', 'ex-patrão'), ('LOCAL', 'novo local de trabalho')]",['o']
671,672," [('LEGISLACAO', 'Súmula nº 8 do TST')]",['o']
672,673,Não há entidades nomeadas neste texto.,['o']
673,674," [('Tipo': 'JURISPRUDÊNCIA', 'Entidade': 'sentença'), ('Tipo': 'ORGANIZAÇÃO', 'Entidade': 'ré'), ('Tipo': 'PESSOA', 'Entidade': 'empregado'), ('Tipo': 'PESSOA', 'Entidade': 'reclamante'), ('Tipo': 'ORGANIZAÇÃO', 'Entidade': 'reclamado')]",['o']
674,675," [('T': 'LEGISLACAO', 'E': 'Súmula nº 8 da Corte'), ('T': 'TEMPO', 'E': 'tema em análise')]",['o']
675,676, Nenhuma.,['o']
676,677," [('LEGISLACAO', 'CLT'), ('TEMPO', '5'), ('LEGISLACAO', 'ARTIGO 467')]",['o']
677,678," [('LOCAL', 'Regional'), ('LEGISLACAO', 'CLT'), ('JURISPRUDENCIA', 'art. 467')]",['o']
678,679," [('Legislação', 'CLT'), ('Pessoa', 'trabalhador'), ('Tempo', 'primeira audiência')]",['o']
679,680, Nenhuma entidade foi reconhecida.,['o']
680,681, Não há entidades identificáveis neste texto.,['o']
681,682," [('T': LEGISLACAO, 'E': CLT)]",['o']
682,683," [('LEGISLACAO', 'artigo 467 da CLT')]",['o']
683,684," Nenhuma saída, pois não há nenhuma entidade nomeada no texto.",['o']
684,685," [('T': LEGISLACAO, 'E': CLT)]",['o']
685,686," [('PESSOA', 'trabalhador'), ('VERBAS', 'verbas rescisórias')]",['o']
686,687," [('LEGISLACAO', 'Súmula nº 126 do TST')]",['o']
687,688," [('LEGISLACAO', 'CLT')]",['o']
688,689, Não há entidades nomeadas neste texto.,['o']
689,690," [('T': LEGISLACAO, 'E': MULTA NORMATIVA)]",['o']
690,691," [('T': LEGISLACAO, 'E': cláusula 55ª), ('T': TEMPO, 'E': Às fls. 351/352)]",['o']
691,692," [('LEGISLACAO', 'CLT'), ('LEGISLACAO', 'art. 896'), ('LEGISLACAO', 'Constituição Federal'), ('JURISPRUDENCIA', 'súmula desta Corte'), ('JURISPRUDENCIA', 'súmula vinculante do STF'), ('JURISPRUDENCIA', 'divergência jurisprudencial')]",['o']
692,693, Não há entidades nomeadas nesse texto.,['o']
693,694," [('T': 'ORGANIZACAO', 'E': 'Oitava Turma do Tribunal Superior do Trabalho'), ('T': 'LEGISLACAO', 'E': 'agravo de instrumento')]",['o']
694,695," [('LOCAL', 'Brasília'), ('TEMPO', '9 de Março de 2016')]",['o']
695,696,"Resposta: [('PESSOA', 'Dora Maria da Costa'), ('ORGANIZACAO', 'Justiça do Trabalho'), ('LEGISLACAO', 'MP 2.200-2/2001'), ('LEGISLACAO', 'Infra-Estrutura de Chaves Públicas Brasileira')]",['o']
696,697," [('T': 'LEGISLACAO', 'E': 'Lei 13.015/2014')]",['o']
697,698," [('T': 'LEGISLACAO', 'E': 'EXECUÇÃO')]",['o']
698,699," [('T': LEGISLACAO, 'E': ARREMATAÇÃO)]",['o']
699,700," [('LEGISLACAO', 'ANULAÇÃO')]",['o']
700,701, Não há entidades reconhecíveis nesse texto.,['o']
701,702, Nenhuma entidade foi detectada.,['o']
702,703,"Resposta: [('T': 'LEGISLACAO', 'E': 'CLT'), ('T': 'LEGISLACAO', 'E': 'art. 896, § 1.º-A, I')]",['o']
703,704, Nenhuma entidade predefinida foi encontrada.,['o']
704,705," [('T': ORGANIZACAO, 'E': UNIÃO), ('T': ORGANIZACAO, 'E': PGFN), ('T': PESSOA, 'E': EDELSON BARBOSA DE SOUZA), ('T': LEGISLACAO, 'E': TST-AIRR-28500-14.2009.5.06.0020)]",['o']
705,706," [('T': 'ORGANIZACAO', 'E': 'Tribunal Regional'), ('T': 'ORGANIZACAO', 'E': 'União')]",['o']
706,707," [('ORGANIZACAO', 'União'), ('LEGISLACAO', 'agravo de instrumento'), ('LEGISLACAO', 'recurso de revista')]",['o']
707,708, Não há entidades nomeadas neste texto.,['o']
708,709," [('T': 'ORGANIZACAO', 'E': 'Ministério Público do Trabalho'), ('T': 'LEGISLACAO', 'E': 'Lei Complementar 75/1993')]",['o']
709,710, Não há entidades nomeadas neste texto.,['o']
710,711," [('LEGISLACAO', 'requisitos legais'), ('JURISPRUDENCIA', 'agravo de instrumento')]",['o']
711,712," [('T': LOCAL, 'E': Tribunal Regional), ('T': LEGISLACAO, 'E': Direito Processual Civil), ('T': LEGISLACAO, 'E': Direito do Trabalho), ('T': LEGISLACAO, 'E': Liquidação/Cumprimento/Execução), ('T': LEGISLACAO, 'E': Execução Fiscal)]",['o']
712,713," [('LEGISLACAO', 'Código de Processo Civil'), ('LEGISLACAO', 'artigo 473'), ('LEGISLACAO', 'artigo 692'), ('LEGISLACAO', 'artigo 746'), ('LEGISLACAO', 'Lei nº 6830/1980'), ('LEGISLACAO', 'artigo 13'), ('LEGISLACAO', '§1º')]",['o']
713,714," [('Organização', 'UNIÃO - FAZENDA NACIONAL'), ('Jurisprudência', 'decisão turmária'), ('Legislação', 'execução fiscal')]",['o']
714,715," [('LEGISLACAO', 'Lei 6.830/1980'), ('JURISPRUDENCIA', 'art. 746 do CPC')]",['o']
716,717," [('LEGISLACAO', 'acórdão'), ('LEGISLACAO', 'arrematação'), ('LEGISLACAO', 'embargos'), ('JURISPRUDENCIA', 'reforma')]",['o']
717,718, Nenhuma entidade foi identificada.,['o']
718,719," [('LEGISLACAO': 'Lei nº 13.015/2014', 'CLT': 'CLT'), ('JURISPRUDENCIA': '§ 1º-A', 'CLT': 'CLT')]",['o']
719,720," [('T': LEGISLACAO, 'E': 'nova ordem'), ('T': JURISPRUDENCIA, 'E': 'Súmula de jurisprudência da C. Corte Revisora'), ('T': JURISPRUDENCIA, 'E': 'Súmula vinculante do E. STF'), ('T': JURISPRUDENCIA, 'E': 'dissenso pretoriano')]",['o']
720,721," [('T': LEGISLACAO, 'E': decisão recorrida), ('T': TEMPO, 'E': pena)]",['o']
721,722," [('T': PESSOA, 'E': parte)]",['o']
722,723,"Resposta: [('PESSOA', 'Cláudio Brandão'), ('ORGANIZACAO', 'Tribunal Superior do Trabalho'), ('LEGISLACAO', 'Reforma do Sistema Recursal Trabalhista')]",['o']
723,724," [('T': 'LEGISLACAO', 'E': 'Lei n. 13.015/2014')]",['o']
724,725," [('LOCAL', 'São Paulo'), ('TEMPO', 'LTr'), ('TEMPO', '2015'), ('LEGISLACAO', 'p. 53')]",['o']
725,726," [('LEGISLACAO', 'CLT'), ('LEGISLACAO', 'Lei nº 13.015'), ('TEMPO', '22/09/2014')]",['o']
726,727, Nenhuma entidade nomeada foi detectada.,['o']
727,728," [('T': PESSOA, 'E': Parte), ('T': LEGISLACAO, 'E': agravo de instrumento), ('T': LEGISLACAO, 'E': recurso de revista)]",['o']
728,729," [('LEGISLACAO', 'artigo indicado'), ('JURISPRUDENCIA', 'acórdão recorrido'), ('JURISPRUDENCIA', 'decisão'), ('JURISPRUDENCIA', 'excerto da decisão'), ('JURISPRUDENCIA', 'prequestionamento')]",['o']
729,730," Nenhuma saída, pois não há entidades nomeadas no texto de entrada.",['o']
730,731," [('LEGISLACAO', 'CLT'), ('TEMPO', 'art. 896, I, do § 1.º-A')]",['o']
731,732," [('LEGISLACAO', 'CLT'), ('LEGISLACAO', 'art. 896, § 1.º-A, I')]",['o']
732,733," [('LEGISLACAO', 'Lei')]",['o']
733,734, Não há entidades nomeadas neste texto.,['o']
734,735, Nenhuma entidade reconhecida.,['o']
735,736, Não há entidades nomeadas nesse texto.,['o']
736,737," [('PESSOA', 'Ministros'), ('LOCAL', 'Segunda Turma'), ('ORGANIZACAO', 'Tribunal Superior do Trabalho')]",['o']
737,738," [('T': 'LOCAL', 'E': 'Brasília'), ('T': 'TEMPO', 'E': '11 de Maio de 2016')]",['o']
738,739," [('LEGISLACAO', 'MP 2.200-2/2001'), ('PESSOA', 'DELAÍDE MIRANDA ARANTES'), ('TEMPO', '12/05/2016'), ('ORGANIZACAO', 'Justiça do Trabalho'), ('LEGISLACAO', 'MP 2.200-2/2001'), ('ORGANIZACAO', 'Infra-Estrutura de Chaves Públicas Brasileira')]",['o']
739,740," [('T': LOCAL, 'E': '3ª Turma'), ('T': LEGISLACAO, 'E': 'LEI 13.015/2014')]",['o']
740,741," [('LOCAL', 'AlphaVille Pernambuco'), ('ORGANIZACAO', '02 Empreendimentos Imobiliários Ltda')]",['o']
741,742," [('T': LEGISLACAO, 'E': INTEMPESTIVIDADE), ('T': TEMPO, 'E': RECURSO ORDINÁRIO)].",['o']
742,743," [('LEGISLACAO', 'EMBARGOS DECLARATÓRIOS'), ('LEGISLACAO', 'IRREGULARIDADE DE REPRESENTAÇÃO')]",['o']
743,744," [('LEGISLACAO', 'Súmula 395 do TST')]",['o']
744,745," [('Legislação', 'CLT'), ('Jurisprudência', 'artigo 896, § 1º')]",['o']
745,746,"
[('T': PESSOA, 'E': 'Tribunal'), ('T': LEGISLACAO, 'E': 'agravo de instrumento'), ('T': ORGANIZACAO, 'E': 'substabelecimento')]",['o']
746,747," [('T': LEGISLACAO, 'E': instrumento)]",['o']
747,748," [('LEGISLACAO', 'Súmula nº 395, IV, do C.TST')]",['o']
748,749," [('Legislação', 'substabelecimento'), ('Legislação', 'outorga'), ('Legislação', 'substabelecente')]",['o']
749,750, Nenhuma entidade foi encontrada.,['o']
750,751," [('ORGANIZACAO', 'M. COMÉRCIO E TERRAPLENAGEM LTDA.')]",['o']
751,752," [('T': LEGISLACAO, 'E': INTEMPESTIVIDADE), ('T': LEGISLACAO, 'E': RECURSO ORDINÁRIO)]",['o']
752,753," [('LEGISLACAO', 'EMBARGOS DECLARATÓRIOS'), ('LEGISLACAO', 'IRREGULARIDADE DE REPRESENTAÇÃO')]",['o']
753,754," [('LEGISLACAO', 'RECURSO'), ('LEGISLACAO', 'REVISTA'), ('LEGISLACAO', 'ACÓRDÃO'), ('LEGISLACAO', 'REGIONAL'), ('LEGISLACAO', 'PREQUESTIONAMENTO'), ('LEGISLACAO', 'MATÉRIA'), ('LEGISLACAO', 'OBJETO'), ('LEGISLACAO', 'APELO')]",['o']
754,755," [('T': 'JURISPRUDENCIA', 'E': 'DIVERGÊNCIA JURISPRUDENCIAL')]",['o']
755,756," [('LEGISLACAO', 'LEI 13.015/2014')]",['o']
756,757,"Resposta: 
[('LEGISLACAO', 'Lei 13.015/2014'), ('JURISPRUDENCIA', 'inciso I'), ('JURISPRUDENCIA', 'decisão recorrida'), ('JURISPRUDENCIA', 'prequestionamento'), ('JURISPRUDENCIA', 'controvérsia'), ('JURISPRUDENCIA', 'recurso de revista')]",['o']
757,758," [('LEGISLACAO', '§ 8º'), ('JURISPRUDENCIA', 'dissenso de julgados')]",['o']
758,759," [('T': 'LEGISLACAO', 'E': 'Lei'), ('T': 'TEMPO', 'E': '19/10/2015'), ('T': 'JURISPRUDENCIA', 'E': 'Acórdão Regional'), ('T': 'JURISPRUDENCIA', 'E': 'Decisão Regional')]",['o']
759,760," [('T': LEGISLACAO, 'E': Alterações Legislativas), ('T': LEGISLACAO, 'E': Aspecto), ('T': LEGISLACAO, 'E': Admissibilidade), ('T': LEGISLACAO, 'E': Recurso de Revista)]",['o']
760,761," [('T': LEGISLACAO, 'E': apelo), ('T': LEGISLACAO, 'E': recurso de revista)]",['o']
761,762," [(TEMPO, 'Agravo'), (LEGISLACAO, 'instrumento')]",['o']
762,763, Nenhuma entidade foi reconhecida.,['o']
764,765," [('ORGANIZACAO', 'COMÉRCIO E TERRAPLENAGEM LTDA')]",['o']
765,766," [('T': PESSOA, 'E': Eliézio Ferreira da Silva)]",['o']
766,767," [('PESSOA', 'R.'), ('LEGISLACAO', 'Agravos de Instrumento'), ('ORGANIZACAO', 'Empresas'), ('LEGISLACAO', 'Recursos de Revista')]",['o']
767,768, Nenhuma entidade foi reconhecida.,['o']
768,769, Nenhuma entidade foi encontrada.,['o']
769,770," [('T': 'LEGISLACAO', 'E': 'Certidão'), ('T': 'LEGISLACAO', 'E': 'fl. 378')]",['o']
770,771," [('ORGANIZACAO', 'Ministério Público do Trabalho')]",['o']
771,772, Não há entidades nomeadas neste texto.,['o']
772,773," [('T': LOCAL, 'E': AlphaVille Pernambuco), ('T': ORGANIZACAO, 'E': 02 Empreendimentos Imobiliários LTDA), ('T': TEMPO, 'E': Tempestivo), ('T': LEGISLACAO, 'E': Fls. 359 e 361)]",['o']
773,774, Nenhuma entidade predefinida detectada.,['o']
774,775, Não há entidades nomeadas nesse texto.,['o']
775,776," [('LEGISLACAO', 'Súmula 395 do TST')]",['o']
776,777, Nenhuma entidade foi encontrada.,['o']
777,778," [('Legislação', 'CLT'), ('Jurisprudência', 'Acórdão'), ('Organização', 'Bela Karina Matrone Canfora')]",['o']
778,779," [('PESSOA', 'Kamilla Tatiany Ferle'), ('TEMPO', '2014'), ('TEMPO', '2015')]",['o']
779,780," [('T': 'ORGANIZACAO', 'E': 'substabelecimento'), ('T': 'TEMPO', 'E': 'prazo'), ('T': 'ORGANIZACAO', 'E': 'substabelecida'), ('T': 'TEMPO', 'E': 'final')]",['o']
780,781," [('T': LEGISLACAO, 'E': Súmula nº 395 do TST), ('T': PESSOA, 'E': Bela Karina Matrone Canfora), ('T': ORGANIZACAO, 'E': OAB/SP 211.300)]",['o']
781,782, Nenhuma entidade foi detectada.,['o']
782,783," [('PESSOA', 'Kamilla Tatiany Ferle'), ('ORGANIZACAO', 'OAB/SP'), ('TEMPO', '31.12.2014'), ('TEMPO', '31.12.2015')]",['o']
783,784," [('T': 'TEMPO', 'E': '04.12.2014'), ('T': 'TEMPO', 'E': '27.05.2014'), ('T': 'LEGISLACAO', 'E': 'Súmula nº 395 do C.TST')]",['o']
784,785," [('PESSOA', 'advogada'), ('TEMPO', 'audiências'), ('LEGISLACAO', 'atas'), ('JURISPRUDENCIA', 'mandato tácito')]",['o']
785,786," [('LEGISLACAO', 'representação processual'), ('LEGISLACAO', 'peça inexistente')]",['o']
786,787,"A saída seria: [('T': 'LEGISLACAO', 'E': 'Súmula nº 395 do TST'), ('T': 'LEGISLACAO', 'E': 'Súmula nº 333 do TST')]",['o']
787,788, Nenhuma,['o']
788,789, Nenhuma entidade detectada.,['o']
789,790, Nenhuma entidade reconhecida.,['o']
790,791," [('T': 'ORGANIZACAO', 'E': 'Juízo'), ('T': 'LEGISLACAO', 'E': 'admissibilidade'), ('T': 'LEGISLACAO', 'E': 'recurso'), ('T': 'LEGISLACAO', 'E': 'seguimento'), ('T': 'LEGISLACAO', 'E': 'revista')]",['o']
791,792," [('T': PESSOA, 'E': subscritora)]",['o']
792,793," [('LEGISLACAO', 'Constituição Federal'), ('LEGISLACAO', 'CLT'), ('JURISPRUDENCIA', 'Súmula 395')]",['o']
793,794," [('LEGISLACAO', 'acórdão'), ('TEMPO','intempestividade'), ('PESSOA', 'relator')]",['o']
794,795," [('PESSOA', 'Bela KARINA MATRONE CANFORA'), ('ORGANIZACAO', 'OAB/SP 211.300')]",['o']
795,796, Nenhuma.,['o']
796,797,"Resposta: [('PESSOA', 'Kamilla Tatiany Ferle'), ('ORGANIZACAO', 'OAB/SP'), ('LEGISLACAO', 'procurações'), ('TEMPO', '31.12.2014'), ('TEMPO', '31.12.2015')]",['o']
797,798," [('T': 'TEMPO', 'E': '04.12.2014'), ('T': 'TEMPO', 'E': '27.05.2014'), ('T': 'LEGISLACAO', 'E': 'Súmula nº 395 do C.TST')]",['o']
798,799," [('PESSOA', 'advogada'), ('TEMPO', 'audiências'), ('LEGISLACAO', 'atas'), ('JURISPRUDENCIA', 'mandato tácito')]",['o']
799,800, Nenhuma,['o']
800,801, Nenhuma,['o']
801,802," [('Legislação', 'CPC'), ('Jurisprudência', 'entendimento jurisprudencial')]",['o']
803,804," [('TEMPO', '15.07.2015'), ('ORGANIZACAO', 'patronal'), ('ORGANIZACAO', 'litisconsorcial'), ('TEMPO', 'mesma data'), ('LEGISLACAO', 'octídio legal'), ('TEMPO', '02.07.2015')]",['o']
804,805," [('T': Jurisprudência, 'E': julgados), ('T': Legislação, 'E': admissibilidade), ('T': Legislação, 'E': Corte ad quem), ('T': Legislação, 'E': pressupostos legitimadores), ('T': Legislação, 'E': interposição do recurso)]",['o']
805,806, Nenhuma,['o']
806,807, Nenhuma entidade foi encontrada.,['o']
807,808," [('LOCAL', 'Tribunal Regional'), ('ORGANIZACAO', 'procuração'), ('ORGANIZACAO', 'substabelecimento')]",['o']
808,809, Nenhuma entidade reconhecida.,['o']
809,810," [('LEGISLACAO', 'Súmula nº 395'), ('ORGANIZACAO', 'C.TST')]",['o']
810,811,"A saída seria: [('PESSOA', 'primeira advogada'), ('ORGANIZACAO', 'litisconsorte'), ('ORGANIZACAO', 'reclamada principal')]",['o']
811,812, Não há entidades nomeadas identificáveis neste texto.,['o']
812,813,Não há entidades nomeadas neste texto.,['o']
813,814,"  [('Legislação', 'CLT'), ('Jurisprudência', 'artigo 896, § 1º')]",['o']
814,815," [('T': LEGISLACAO, 'E': agravo de instrumento)]",['o']
815,816," [('LEGISLACAO', 'Constituição Federal'), ('LEGISLACAO', 'CLT'), ('JURISPRUDENCIA', 'Tribunal Regional')]",['o']
816,817, Nenhuma entidade predefinida foi identificada.,['o']
817,818," [('T': LEGISLACAO, 'E': Súmula nº 395, IV, do C.TST)]",['o']
818,819,"Resposta: [('LEGISLACAO', 'Súmula 395'), ('ORGANIZACAO', 'TST'), ('LEGISLACAO', 'item IV da mesma Súmula')]",['o']
819,820," [('LEGISLACAO', 'Súmula nº 395 do TST'), ('LEGISLACAO', 'MANDATO'), ('LEGISLACAO', 'SUBSTABELECIMENTO')]",['o']
820,821," [('LEGISLACAO', 'Res. 129/2005'), ('TEMPO', '20'), ('TEMPO', '22'), ('TEMPO', '25.04.2005')]",['o']
821,822," [('LEGISLACAO', 'SBDI-1'), ('TEMPO', '11.08.2003')]",['o']
822,823," [('LEGISLACAO', 'Código Civil de 2002'), ('JURISPRUDENCIA', 'ex-OJ nº 313 da SBDI-1 - DJ 11.08.2003'), ('LEGISLACAO', 'art. 667, e parágrafos')]",['o']
823,824," [('LEGISLACAO', 'SBDI-1'), ('TEMPO', '01.10.1997'), ('ORGANIZACAO', 'OJ'), ('JURISPRUDENCIA', 'IV')]",['o']
825,826," [('TEMPO', 'tempestivo'), ('LEGISLACAO', 'agravo de instrumento'), ('JURISPRUDENCIA', 'representação')]",['o']
826,827," [('LEGISLACAO', 'Custas'), ('LEGISLACAO', 'depósito recursal'), ('LEGISLACAO', 'garantido')]",['o']
827,828,Resposta: Não há entidades nomeadas nesse texto.,['o']
828,829," [('Jurisprudência', 'PREQUESTIONAMENTO'), ('Jurisprudência', 'DIVERGÊNCIA JURISPRUDENCIAL')]",['o']
829,830," [('LEGISLACAO', 'Lei 13.015/2014'), ('JURISPRUDENCIA', 'jurisprudência')]",['o']
830,831," [('LEGISLACAO', 'CLT'), ('JURISPRUDENCIA', 'SBDI do TST'), ('JURISPRUDENCIA', 'súmula do TST'), ('JURISPRUDENCIA', 'súmula vinculante do STF'), ('JURISPRUDENCIA', 'iterativa e notória jurisprudência do TST')]",['o']
831,832," [('LEGISLACAO', 'Lei 13.015/2014'), ('LEGISLACAO', 'CLT'), ('LEGISLACAO', 'Constituição Federal')]",['o']
832,833,"A saída seria: [('LEGISLACAO', '§ 8º'), ('JURISPRUDENCIA', 'dissenso de julgados'), ('JURISPRUDENCIA', 'repositório de jurisprudência'), ('JURISPRUDENCIA', 'decisão divergente'), ('JURISPRUDENCIA', 'julgado'), ('JURISPRUDENCIA', 'circunstâncias que identifiquem ou assemelhem os casos confrontados')]",['o']
833,834," [('LEGISLACAO', 'alteração legislativa'), ('LEGISLACAO', 'Lei'), ('LEGISLACAO', 'Súmula'), ('JURISPRUDENCIA', 'dissenso de teses'), ('JURISPRUDENCIA', 'decisão regional')]",['o']
835,836," [('LEGISLACAO', 'recurso de revista'), ('LEGISLACAO', 'agravo de instrumento')]",['o']
836,837," [('LEGISLACAO', 'referida lei'), ('JURISPRUDENCIA', 'divergência jurisprudencial'), ('TEMPO', '19/10/2015'), ('LEGISLACAO', 'fl. 293')]",['o']
837,838," [('ORGANIZACAO', 'I.M. Comércio e Terraplenagem Ltda.')]",['o']
838,839,"[('PESSOA', 'Ministros'), ('LOCAL', 'Terceira'), ('LOCAL', 'Tribunal'), ('ORGANIZACAO', 'Superior'), ('ORGANIZACAO', 'Trabalho'), ('LEGISLACAO', 'agravos'), ('LEGISLACAO', 'instrumento'), ('ORGANIZACAO', 'ALPHAVILLE'), ('LOCAL', 'PERNAMBUCO'), ('ORGANIZACAO', '02'), ('ORGANIZACAO', 'EMPREENDIMENTOS'), ('ORGANIZACAO', 'IMOBILIÁRIOS'), ('ORGANIZACAO', 'LTDA')]",['o']
839,840," [('ORGANIZACAO', 'COMÉRCIO E TERRAPLENAGEM LTDA')]",['o']
840,841," [('T': LOCAL, 'E': 'Brasília'), ('T': TEMPO, 'E': '21 de Setembro de 2016')]",['o']
841,842," [('PESSOA', 'ALEXANDRE AGRA BELMONTE'), ('LEGISLACAO', 'MP 2.200-2/2001')]",['o']
842,843," [('T': LEGISLACAO, 'E': MP 2.200-2/2001), ('T': LOCAL, 'E': Justiça do Trabalho)]",['o']
843,844," [('T': PESSOA, 'E': '2ª Turma'), ('T': ORGANIZACAO, 'E': 'GMRLP/gch/ial'), ('T': LEGISLACAO, 'E': 'AGRAVO DE INSTRUMENTO')]",['o']
844,845, Nenhuma,['o']
845,846, Nenhuma,['o']
846,847," [('LEGISLACAO','ACORDO JUDICIAL'), ('ORGANIZACAO', 'AUTÔNOMO'), ('LEGISLACAO', 'CONTRIBUIÇÃO PREVIDENCIÁRIA'), ('LEGISLACAO', 'BASE DE CÁLCULO')]",['o']
847,848," [('LEGISLACAO', 'Constituição da República'), ('JURISPRUDENCIA', 'súmula desta Corte')]",['o']
848,849," [('LEGISLACAO', 'art. 896'), ('LEGISLACAO', '§ 6º'), ('LEGISLACAO', 'Consolidação das Leis do Trabalho'), ('LEGISLACAO', 'Lei nº 9.957'), ('TEMPO', '12.1.2000')]",['o']
849,850, Nenhuma,['o']
850,851," [('T': 'ORGANIZACAO', 'E': 'UNIÃO'), ('T': 'PESSOA', 'E': 'JOSÉ ARNALDO DOS SANTOS'), ('T': 'PESSOA', 'E': 'KIMHITI MIYAKE')]",['o']
851,852," [('LEGISLACAO', 'Constituição Federal'), ('LEGISLACAO', 'Lei nº 8.212/91'), ('LEGISLACAO', 'Lei nº 10.666/04')]",['o']
852,853," [('TEMPO', '11/49')]",['o']
853,854, Não há entidades nomeadas nesse texto.,['o']
854,855," [('ORGANIZACAO', 'Procuradoria-Geral')]",['o']
855,856, Nenhuma entidade foi identificada.,['o']
856,857," [('LEGISLACAO', 'agravo de instrumento'), ('LEGISLACAO', 'pressupostos de admissibilidade')]",['o']
857,858," [('T': Pessoa, 'E': 'agravante'), ('T': Legislação, 'E': 'negativa de prestação jurídica'), ('T': Jurisprudência, 'E': 'acórdão'), ('T': Legislação, 'E': 'embargos de declaração')]",['o']
